<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanDescription">Los Amblyr son una raza tranquila que aún no ha dejado su huella en la galaxia. Parece que descienden de una especie de reptil marino, si bien se sabe poco de ellos a pesar de la infamia cometida por su ciudadano más famoso, X. El mundo natal de los Amblyr es un planeta húmedo y pantanoso donde las ciudades más sofisticadas son megaplataformas de algas que se mueven a la deriva por extensiones cenagosas. La civilización Amblyr, con sus reservas de biocombustible y abundantes cultivos de algas marinas (que suponen la mayor parte de su dieta), es una aburrida y armoniosa civilización centrada en el progreso y la prosperidad para todos. Fiable, predecible y plácida, no es de extrañar que X decidiera huir hacia las estrellas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityGreenmanTitle">Sistemas con [greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanDescription">Los Amblyr son pacíficos y letárgicos. Detestan la violencia y adoran numerosos tipos de algas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Title">Rhync Raggiodri, alias el Fotobombardero</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Description">Antaño, el "Fotobombardero" era una amenaza para los inversores honestos y los sistemas bancarios electrónicos de toda la galaxia, pero fue capturado y le dieron a elegir entre poder o castigo. Pensador relativamente rápido, modificó ligeramente su nombre y eligió estudiar para convertirse en un héroe, con el objetivo de saldar (la mayoría de) sus deudas. Tras convertirse en héroe y en gobernador de sistemas, Rhync ha puesto su encanto y su astucia al servicio de arteras maniobras políticas y de leyes que satisfagan a la población.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Title">Rhync Raggiodri, alias el Fotobombardero</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Description">Antaño, el "Fotobombardero" era una amenaza para los inversores honestos y los sistemas bancarios electrónicos de toda la galaxia, pero fue capturado y le dieron a elegir entre poder o castigo. Pensador relativamente rápido, modificó ligeramente su nombre y eligió estudiar para convertirse en un héroe, con el objetivo de saldar (la mayoría de) sus deudas. Tras adquirir el título oficial de héroe, Rhync trabaja ahora como líder de diversas naves y flotas. Ha puesto su astucia al servicio de tácticas de combate muy efectivas (aunque, en ocasiones, poco ortodoxas).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanDescription">[TBD] Amblyr Heroes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Title">El antihéroe de las mil caras</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Description">Hace falta una gran estructura y mucho orden para construir naves y hacer negocios por toda la galaxia, y todo eso mientras se manejan los asuntos de miles de millones de ciudadanos. La precisión y el control son primordiales; sin ellos, las cosas podrían desmoronarse en el caos, un pensamiento aterrador.
Sin embargo, hay suelto en la galaxia un agente del caos, un ser extraño de una especie poco conocida. Apodado como el Fotobombardero, sus travesuras, hurtos e intrusiones están desestabilizando a las entidades financieras y fuerzas policiales de muchos sistemas. Cada vez que la justicia se le acerca, el Fotobombardero se escabulle para aparecer en otro lugar, disfrazado de nuevo, vendiendo nuevos trucos y robando nuevos caprichos.
Es hora de poner fin a esto; es hora de poner un poco de orden en las preocupantes actividades del Fotobombardero. Los gobiernos de la galaxia han aunado fuerzas para llevarlo ante los tribunales; quien consiga identificar a este escurridizo personaje obtendrá lo mejor de las recompensas donadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Description">¡Da con él!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Objective">Los rastros de las actividades del Fotobombardero son numerosos. Investiga todas las Curiosidades marcadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-ObjectiveTooltip">La búsqueda finalizará cuando todas las Curiosidades marcadas hayan sido exploradas. ¡Quien más contribuya a esta operación, obtendrá la mejor recompensa! Registra un mínimo de $Amount04Name Curiosidades para poder optar a una recompensa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Outcome">¡Ahí va! Casi lo tenías, pero parece que el Fotobombardero logró robar una nave de héroe sumamente rápida y escapó. Se entregarán las recompensas prometidas, pero la persecución no ha terminado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Title">El antihéroe de las mil caras</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Description">El Fotobombardero se ha dado a la fuga, pero está siendo perseguido de verdad por primera vez gracias a un esfuerzo combinado de todos los imperios de la galaxia. Aunque cada vez tiene menos lugares a los que huir, cuenta con una nave excelente para ello. Ha robado un casco de héroe mejorado con tecnología pirata y cuenta con un par de aceleradores de flujo Mavros. Todo esto hace que la nave del Fotobombardero sea tan escurridiza como su dueño.
¡El juego ha comenzado!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Description">Busca y captura al Fotobombardero en su nave personal, un veloz y pequeño vehículo robado de la Academia.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Objective">Intercepta la nave del Fotobombardero</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-ObjectiveTooltip">Vigila o bloquea un sistema por el que pase el Fotobombardero. Si alguien destruye su nave, fracasarás en la misión.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Outcome">¡Brillante! Has logrado tu objetivo gracias a tu tenaz perseverancia y a que la fortuna se puso de tu parte. El premio: el Fotobombardero y todos sus secretos. Aunque llegan elogios y notas de agradecimiento, la siguiente pregunta es clara: ¿cómo podemos aplicar sus avanzadas (aunque viles) habilidades para el bien del imperio?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Failed">El Fotobombardero ha sido capturado o asesinado por otro imperio. ¡La misión ha fracasado!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignHeroGreenManTitle">Nave de héroe robada</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroTitle">El antihéroe de las mil caras</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroDescription">¡Atrapado! El Fotobombardero intentó removerse todo lo posible para despistar a tus naves, igual que haría un pez en el anzuelo. Pero no lo consiguió y, ahora, este temerario alborotador está en tus manos. Pero la pregunta es qué hacer con él.
Se opta por la rehabilitación. El Fotobombardero acepta rápidamente cualquier alternativa que no implique realizar trabajos forzosos en un asteroide rocoso. Asegura que lamenta enormemente sus errores, e incluso está dispuesto a trabajar para compensar a la sociedad galáctica por todos los problemas que ha causado. ¡Esperemos que no tenga ninguna recaída!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Title">Almirante honorable</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Description">Si su cambio de actitud es sincero, alguien tan calculador e inteligente podría ser un excelente almirante. ¡Instrúyelo en la Academia!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Objective">Lleva la nave a la Academia</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01ObjectiveTooltip">La nave tiene que orbitar o estar atracada en un muelle del sistema de la Academia.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Outcome">Algunos de los veteranos más antiguos de la flota miran a Rhynchus con recelo, pero su habilidad para encontrar soluciones creativas y sus divertidas bromas terminan ganándose su simpatía.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Failed">La misión es un fracaso porque la nave robada ha sido destruida.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Title">Posible Gobernador</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Description">Podemos aprovechar su creatividad como gobernador y mantenerlo alejado de naves en un planeta que lo ayude a mantener sus promesas…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Objective">Aterriza con la nave en uno de los hangares de tus sistemas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02ObjectiveTooltip">La nave tiene que estar en el hangar de una de tus colonias.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Outcome">Gracias a la relativa fama y notoriedad que obtuvo como el Fotobombardero, la población recibe a Rhynchus como a una estrella. Esperemos que esté a la altura de las expectativas de la gente... y de las tuyas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Failed">La misión es un fracaso porque la nave robada ha sido destruida.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Title">Cuchillo de carnicero</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Description">Esta arma de partículas no solo daña a las naves enemigas, también a las tripulaciones. Su macabro apodo se deriva del efecto que tiene sobre las personas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Title">Reanimador</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Description">Aunque en realidad esta fábrica no resucita a los muertos, sí que produce avanzadísimos exoesqueletos e implantes neuronales que permiten a los jubilados, achacosos y personas mayores unirse al servicio activo con el mismo nivel de desempeño que los más jóvenes.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative70Title">Misión: El antihéroe de las mil caras (1.ª parte)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative71Title">Misión: El antihéroe de las mil caras (2.ª parte)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative72Title">Misión: El antihéroe de las mil caras (3.ª parte)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative73Title">Misión: El antihéroe de las mil caras (3.ª parte)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanTitle">Ciudadanos Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanDescription">+1 [greenman] en tu sistema natal</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsTitle">Explotaciones rentables</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsDescription">Se pueden obtener grandes beneficios de las instalaciones de extracción si se encarga la supervisión de las operaciones de minería y perforación a personal especializado en el negocio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsTitle">Contactos en la industria</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsDescription">Tener una férrea red de contactos en diversos puntos clave de la industria permite hacer las cosas más rápido y a un precio más barato que el de cualquier contratista.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanTitle">Decreto de Extracción y Explotación de Recursos Globales</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanDescription">Los Amblyr parecen tener un don natural para hacer funcionar a toda máquina sectores enteros de la economía. Al darle un pequeño impulso administrativo a su talento, se podrían disparar los réditos obtenidos con la materia prima.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanShortTitle">Proyecto de Ley para la Minería</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman1">Acumulación de población [greenman] I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman2">Acumulación de población [greenman] II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3">Acumulación de población [greenman] III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3_TooltipEffect">Ley Amblyr desbloqueada</LocalizationPair>
</Datatable>