<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Title">Caza básico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Description">Los cazas incorporan sistemas de comunicación avanzados para localizar y destruir naves enemigas. Normalmente, atacan a bombarderos (tanto en actitud ofensiva como defensiva), pero si no hay ninguno a la vista, pueden atacar a cualquier otra nave.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Title">Caza avanzado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Description">Esta nueva generación de cazas implica un avance ya que incorporan materiales más avanzados (y caros) y sacan partido de las mejoras en el motor y la eficiencia del armamento.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Title">Bombardero básico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Description">Los bombarderos están diseñados para atacar grandes naves enemigas. Dado su limitado alcance, se suelen concentrar en lo más cercano, pero suponen una ventaja contra naves más grandes.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Title">Bombardero avanzado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Description">Los bombarderos mejorados son más peligrosos no solo por su velocidad y maniobrabilidad, también por su mayor y más letal carga explosiva, desarrollada con la última tecnología militar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Title">Caza pesado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Description">Sacrificando el blindaje a cambio de sistemas de armamento mejorados, las modificaciones de los piratas han aumentado la capacidad de daño crítico a costa de la resistencia, en comparación con el modelo de caza avanzado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Title">Bombardero ligero</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Description">Despojando al bombardero avanzado de algunas modificaciones en el escudo protector, las modificaciones de los piratas han creado una versión algo más frágil, pero con mayor capacidad de evasión sin perder pegada.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Title">Transformador de escuadrillas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Description">Los motores auxiliares de antimateria instalados en este módulo de apoyo se montan antes del despliegue. Mejoran notablemente la durabilidad y capacidad de esquivar de las escuadrillas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Title">Multiplicador de ataque</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Description">Estos sistemas de armamento potenciados con adamantio se montan antes del despliegue. Aseguran un daño elevado y mejoran la probabilidad de obtener impactos críticos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Title">Batería antiaérea inteligente</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Description">Empleando fragmentos individuales inteligentes que forman parte de dispositivos explosivos más grandes, las baterías antiaéreas pueden mejorar ligeramente la selección de trayectorias para aumentar las probabilidades de interceptar proyectiles enemigos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Tooltip">Aumenta la eficiencia del antiaéreo de la nave contra misiles y cazas/bombarderos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Title">Placas repelentes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Description">Este blindaje desechable emite en ciclos potentes campos magnéticos cronológicamente irregulares a través del casco, lo que reduce notablemente la probabilidad de que los cañones enemigos alcancen a las escuadrillas aliadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Tooltip">Flak targeting F/Bs of the ship are 50% less effective (does not add up)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronTitle">Escuadrilla</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronDescription">Mostrar solo módulos de nave de escuadrilla.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatBombersCountDescription">Número acumulado de bombarderos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatFightersCountDescription">Número acumulado de cazas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Title">Enjambre de langostas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Description">Los piratas no suelen estar a la vanguardia de las nuevas tecnologías, pero ahora poseen sistemas militares de última generación y están produciendo naves equipadas con escuadrillas de cazas y bombarderos avanzados. Los portaaeronaves en sí no son nada del otro mundo (cargueros reconvertidos), pero van cargados de enjambres de interceptores pequeños muy efectivos. Estos nuevos aparatos están apareciendo por toda la galaxia y amenazan el comercio, los viajes y las formas de vida consciente. 
Es hora de aparcar las diferencias, unirse y poner fin a esta amenaza pirata. Se están empleando nuevas tácticas y tecnologías, y quien elimine más flotas piratas seguramente tendrá más posibilidades de aprender de ellas y adoptarlas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Description">Los piratas están desplegando nuevas naves con cazas y bombarderos. Hay que frenar esta amenaza para el orden galáctico (y tus planes imperiales).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Objective">Destruye todas las flotas piratas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-ObjectiveTooltip">La ubicación de las flotas piratas está indicada en el mapa galáctico. Tienes que acabar con un mínimo de $Amount04Name flotas para poder optar a una recompensa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Outcome">Ahora que las aguas vuelven a su cauce y el entusiasmo ha pasado, hay que averiguar cómo los piratas se hicieron con una tecnología tan avanzada. Aquí hay un misterio que hay que solucionar para evitar otra incursión pirata.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Title">La fuerza oculta que impulsa a los drones</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Description">Todos tus expertos en tecno-xeno-antropología están de acuerdo: el estilo, el código, la calidad de ingeniería y los substratos apuntan a técnicas y procesos empleados por los Mavros.
Eso significa que, en algún lugar de la galaxia, una instalación de investigación oculta —bien surtida de herramientas e ingenieros renegados y pendencieros— está vendiendo tecnología de cazas y bombarderos a cualquiera que se la pueda permitir. A menos que se descubra esta base y se ponga fin a este desagradable negocio, los Mavros seguirán causando problemas a todo el mundo.
Por otro lado, unos ingenieros tan inteligentes podrían ser útiles si su motivación se reajustara ligeramente... Quizás un cuantioso soborno (ejem, bonificación) les convenciese para trabajar para ti en lugar de para otros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Description">Busca a los Mavros que están desarrollando la tecnología de cazas/bombarderos piratas. Ofréceles un generoso soborno y puede que les convenzas para trabajar para ti...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Objective">Registra la Curiosidad indicada $CuriosityPlanetName en el planeta con $Amount01Name de [Strat04anti-matterColored] #EB897C#antimateria#REVERT#. ¡Pero date prisa, el ganador se lo lleva todo!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-ObjectiveTooltip">Registra la Curiosidad cuando puedas pagar  $Amount01Name de  [Strat04anti-matterColored]  #EB897C#antimateria#REVERT#.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Outcome">Vaya, qué interesante. Los Mavros ni se inmutaron cuando tu armada apareció en su estación orbital. Pensaron que eras otro cliente. Ahora que te has apoderado de los ingenieros y su tecnología, ¡es hora de sacar partido a tu inversión!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Failed">Algo ha salido mal... ¡O se te ha adelantado otro imperio o alguien estaba tan enfadado que ha destruido el planeta! Sea lo que sea, no podrás revelar el secreto de la tecnología de los Mavros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Title">Una fábrica propia</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Description">Al parecer, los Mavros habían montado una impresionante instalación "limpia" en su estación orbital. Sin embargo, no les ha importado abandonarla, ya que habían agotado los recursos de la estación y, además, los cargamentos de bienes de lujo eran poco frecuentes. Ahora que se han liberado del lastre fiscal y técnico de tu imperio, pueden empezar a desarrollar tecnología de nueva generación.
Todo comienza con una nueva ubicación y una nueva instalación generosamente financiada por ti y regentada por ellos. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Description">Para sacar el máximo partido de los ingenieros Mavros y su tecnología, necesitarás crear una nueva mejora.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Objective">Crea en el imperio la mejora de sistema Proyectos secretos de los Mavros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01ObjectiveTooltip">Esta es una mejora única (una por imperio).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Outcome">La obra es impresionante. Pese a su reputación de seres problemáticos y trastornados, cuando los Mavros se concentran en algo son unos ingenieros excelentes. Tus flotas se beneficiarán de la nueva fábrica, y tus mejores expertos en táctica ya han empezado a elaborar nuevos y peligrosos planes de batalla.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Title">Contramaestre Jennifer Rach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Description">Rach pertenecía a una banda de piratas que asaltó una estación de investigación de los Endless y fue rápidamente atrapada por los sistemas de seguridad. Una nave de Amebas captó la señal de socorro y acudió, pero para entonces Rach, imbuida de Polvo, ya había liberado a su grupo, forzado la cerradura, saqueado la estación de investigación y potenciado su nave. Como las Amebas iban rumbo a la Academia, ella decidió acompañarlas, pese a las súplicas de su atribulado amante, Sego, y de su furioso jefe, Nico el Psicópata, que pretendía aprovecharse de sus habilidades para hacerse rico. Gracias a su dominio de la tecnología de vuelo, se ha labrado desde entonces una reputación como inventora y piloto de pruebas de nuevas e inverosímiles naves, así como de su uso en combate. Se rumorea que, a pesar de haber sido entrenada por la Academia, en su corazón sigue siendo una bucanera...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesTitle">Piratas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesDescription">El universo está lleno de riquezas, y hay quienes prefieren tomar los frutos del trabajo duro ajeno. A pesar del esfuerzo de numerosas expediciones militares por erradicar a estas bandas de piratas y saqueadores antes de que se vuelvan demasiado poderosas, el sindicado conocido como CBA (Colectivo de Bastardos Autónomos) se ha hecho lo suficientemente grande y pudiente como para constituir una grave amenaza para el desarrollo galáctico. Puede que se requiera diplomacia e interacción para controlarlos, y unos pocos emprendedores podrían encontrar la manera de aprovechar su codicia mercenaria...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Title">Proyectos secretos de los Mavros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Description">Como exige la tradición, son extraoficiales, muy eficaces y no constan en los presupuestos. Los ingenieros Mavros que trabajan en esta aparentemente insulsa fábrica-laboratorio se encargan de desarrollar nueva tecnología militar e industrial. Si hay que medir su efectividad por las explosiones, lo están bordando.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTitle">Protocolo de reparación</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronDescription">Las tripulaciones de escuadrillas que han sobrevivido a la batalla ayudan a reparar su nave nodriza dañada.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTooltip">Any Ship with surviving Squadron Modules repairs by X per Squadron</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTitle">Destrucción aérea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostDescription">Esta orden decreta que la misión principal de los cazas es proteger a los bombarderos y destruir a los cazas enemigos que traten de interceptarlos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTooltip">Todos los cazas escoltan a bombarderos 
+10 % de probabilidad de ataque crítico para cazas y bombarderos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTitle">Escolta de flota</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostDescription">En lugar de atacar, se ordena a los cazas proteger a las naves de la flota. Su conocimiento de las naves y sus maniobras les concede ventaja a la hora de esquivar los ataques.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTooltip">Todos los cazas escoltan a naves aliadas
+10 % de probabilidad de esquivar para cazas y bombarderos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTitle">Por la causa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronDescription">Los cazas y bombarderos se usan como carne de cañón, atrayendo el fuego enemigo y mejorando las probabilidades de supervivencia de las naves más grandes de la flota.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTooltip">-50 % de integridad máxima para escuadrillas
+1 % de reducción de daños a la flota por escuadrilla</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTitle">Alas coordinadas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronDescription">Compartiendo datos y análisis en tiempo real, las escuadrillas adquieren una notable ventaja táctica sobre sus enemigos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTooltip">+1 % de daño que infligen las escuadrillas por cada escuadrilla que haya en la flota </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionTitle">[fighter] Fighter Formations: {0} [offensiveMilitaryPower] / {1} [defensiveMilitaryPower]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionDescription">[offensiveMilitaryPower] Los cazas ofensivos escoltan a tus bombarderos y atacan naves enemigas
[defensiveMilitaryPower] Los cazas defensivos escoltan a tus naves


Las familias de tácticas de combate similares comparten formaciones de cazas [fighter] similares.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CategoryModuleSquadronTitle">Módulo de escuadrilla</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronFighterTitle">Caza</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronBomberTitle">Bombardero</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronMaximumHealthTitle">Integridad</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronBaseUnitsCountTitle">Unidades en la escuadrilla</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronDodgeChanceTitle">Probabilidad de esquivar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronCriticalAttackChanceTitle">Probabilidad de ataque crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronTitle">Escuadrilla</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DefenseBonusOverallTitle">Bonificación de defensa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronTitle">Escuadrilla</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronMultipleTitle">Escuadrillas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CriticalAttackChanceTitle">Probabilidad de ataque crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DodgeChanceTitle">Probabilidad de esquivar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Title">Escuadrillas letales</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Description">Estas tácticas mejoran la capacidad de las escuadrillas en los combates.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%RepairAfterBattleIfSurvivingSquadronTitle">Reparación de naves si sobreviven escuadrillas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FlakEvasionSquadronTitle">Evasión de antiaéreo de escuadrilla</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronOffenseBoostTooltipEffect">Todos los cazas escoltan bombarderos y asaltan naves enemigas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronDefenseBoostTooltipEffect">Todos los cazas escoltan a naves</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberFighterDescription">Número de cazas operativos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadFighterDescription">Número de cazas destruidos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberBomberDescription">Número de bombarderos operativos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadBomberDescription">Número de bombarderos destruidos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitlePlayer">Daño infligido por bombarderos: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionPlayer">El principal objetivo de los bombarderos es causar enormes daños a las naves enemigas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalPlayer">Daño infligido por tus bombarderos: #E3BDAC#{0}#REVERT#.
Incluye #E3BDAC#{1}#REVERT# de daño crítico.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalPlayer">El principal objetivo de los bombarderos es causar enormes daños a las naves enemigas.
Los ataques críticos duplican el daño que infligen los bombarderos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleEnemy">Daño infligido por bombarderos enemigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionEnemy">El principal objetivo de los bombarderos enemigos es causar enormes daños a tus naves.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalEnemy">Daño infligido por los bombarderos enemigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#.
Incluye #E3BDAC#{1}#REVERT# de daño crítico.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalEnemy">El principal objetivo de los bombarderos enemigos es causar enormes daños a tus naves.
Los ataques críticos duplican el daño que infligen los bombarderos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitlePlayer">Daño infligido por cazas aliados: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionPlayer">Los cazas protegen a tus naves ante bombarderos enemigos. También pueden escoltar y proteger a tus bombarderos durante el curso de sus misiones.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalPlayer">Daño infligido por tus cazas: #E3BDAC#{0}#REVERT#.
Incluye #E3BDAC#{1}#REVERT# de daño crítico.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalPlayer">Los cazas protegen a tus naves ante bombarderos enemigos. También pueden escoltar y proteger a tus bombarderos durante el curso de sus misiones.
Los ataques críticos duplican el daño que infligen los cazas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleEnemy">Daño infligido por los cazas enemigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionEnemy">Los cazas protegen a las naves enemigos ante los ataques de tus bombarderos. También pueden escoltar y proteger a los bombarderos enemigos durante el curso de sus misiones.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalEnemy">Daño infligido por los cazas enemigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#.
Incluye #E3BDAC#{1}#REVERT# de daño crítico.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalEnemy">Los cazas protegen a las naves enemigos ante los ataques de tus bombarderos. También pueden escoltar y proteger a los bombarderos enemigos durante el curso de sus misiones.
Los ataques críticos duplican el daño que infligen los cazas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Title">Metodología de los Mavros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Description">Peligrosos, agresivos, poco ortodoxos y plagados de atajos, los métodos científicos Mavros son muy efectivos si los científicos e ingenieros sobreviven.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Title">Comunicaciones cuánticas N-Way portátiles</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Description">Las comunicaciones cuánticas entre dos nodos se comprende relativamente bien. Esta tecnología emplea numerosas reacciones relacionadas para permitir comunicaciones cuánticas simultáneas entre múltiples puntos comunicados.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01TooltipEffect">Desbloquear táctica de combate "Alas coordinadas"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%BattleScreenSquadronAttackStartEventTitle">Iniciar ataque de escuadrilla</LocalizationPair>
</Datatable>