<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Title">Podstawowy myśliwiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Description">Myśliwce korzystają z zaawansowanych systemów celowania, żeby niszczyć statki wroga. Zazwyczaj atakują bombowce (niezależnie od tego, czy działają ofensywnie czy defensywnie), ale jeśli nie mają w zasięgu bombowców, zaatakują inne statki.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Title">Zaawansowany myśliwiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Description">To nowa, ulepszona generacja myśliwców. Korzysta z bardziej zaawansowanych (i droższych) materiałów. Ma na wyposażeniu lepszy silnik oraz bardziej skuteczną broń.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Title">Podstawowy bombowiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Description">Bombowce zaprojektowano do atakowania dużych statków wroga. Ich ograniczony zasięg oznacza, że będą atakować pobliskie cele, ale najlepiej się sprawdzają, walcząc z większymi statkami.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Title">Zaawansowany bombowiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Description">Ulepszone bombowce są bardziej niebezpieczne – nie tylko z powodu lepszej prędkości i sterowności, ale i za sprawą bardziej zabójczych ładunków wybuchowych, opracowanych dzięki najnowszym rozwiązaniom technologii militarnej.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Title">Ciężki myśliwiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Description">Ulepszone systemy broni kosztem pancerza. Modyfikacje piratów zwiększyły obrażenia krytyczne, ale zmniejszyły wytrzymałość statku w porównaniu z zaawansowanym myśliwcem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Title">Lekki bombowiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Description">Modyfikacje piratów pozbawiły zaawansowany bombowiec części ochrony, przez co jest on bardziej podatny na uszkodzenia, ale poprawiły jego zdolność robienia uników. Siła rażenia pozostała niezmieniona.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Title">Przesuwnica eskadry</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Description">Zewnętrzne silniki na antymaterię zawarte w tym module wsparcia zostają zamontowane przed startem. Znacznie poprawiają wytrzymałość i zdolność robienia uników całej eskadry.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Title">Mnożnik ataku</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Description">Te wzmacniane adamantianem systemy uzbrojenia są montowane przed rozlokowaniem. Utrzymują one wysoki poziom obrażeń i zwiększają prawdopodobieństwo krytycznych trafień.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Title">Inteligentna kontra</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Description">Dzięki zastosowaniu samoświadomych odłamków jako części materiałów wybuchowych urządzenia te potrafią wybierać nieco lepsze trajektorie, co zwiększa prawdopodobieństwo trafienia w pociski wroga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Tooltip">Zwiększa skuteczność działek Flak statku przeciwko pociskom i myśliwcom/bombowcom</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Title">Płyty odrzucające</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Description">Ten jednorazowy pancerz przesyła przez kadłub potężne, nieregularne pola magnetyczne, znacznie zmniejszając prawdopodobieństwo trafienia sojuszniczych eskadr przez działa wroga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Tooltip">Flak targeting F/Bs of the ship are 50% less effective (does not add up)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronTitle">Eskadra</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronDescription">Pokaż tylko moduły eskadry statków</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatBombersCountDescription">Łączna liczba jednostek bombowców</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatFightersCountDescription">Łączna liczba jednostek myśliwców</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Title">Chmara szarańczy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Description">Piraci rzadko są pionierami nowych technologii. Ale tym razem dysponują najnowszymi systemami wojskowymi i produkują przewoźniki z całymi eskadrami zaawansowanych myśliwców i bombowców. Same przewoźniki nie są zbyt imponujące – to zmodyfikowane frachtowce i statki towarowe. Ważne jest to, że przenoszą chmary niewielkich, ale skutecznych przechwytywaczy. Ten nowe pojazdy pojawiają się w całej galaktyce, zagrażając podróżom, handlowi oraz inteligentnemu życiu. 
Pora odłożyć rywalizację, zjednoczyć się i zdławić to nowe zagrożenie ze strony piratów. Stosują oni nowe technologie. Ten, kto zlikwiduje więcej flot piratów, prawdopodobnie będzie miał większą szansę na poznanie i zaadaptowanie tych nowych odkryć.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Description">Piraci wysyłają do ataku nowe okręty z myśliwcami i bombowcami. Zagraża to galaktycznemu porządkowi – i planom twojego imperium. Trzeba powstrzymać piratów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Objective">Zniszcz wszystkie floty piratów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-ObjectiveTooltip">Rozlokowanie pirackich flot zaznaczono na mapie galaktycznej. Aby mieć szansę otrzymania nagrody, musisz pokonać floty (przynajmniej $Amount04Name).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Outcome">Teraz, gdy wszystko się uspokoiło, a wiwaty ucichły, pora wywnioskować, jak piratom udało się zdobyć tak zaawansowaną technologię. To prawdziwa zagadka. Trzeba ją rozwiązać, żeby zapobiec kolejnemu najazdowi piratów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Title">Potęga ukryta za dronami</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Description">Twoi eksperci w technicznej xenoantropologii są jednomyślni: styl, oprogramowanie, jakość techniczna i użyte podłoża – wszystko to wskazuje na technologie i procesy używane przez Mavrów.
Oznacza to, że gdzieś w galaktyce znajduje się tajna placówka badawcza pełna odpowiednich narzędzi i zbuntowanych inżynierów. Wygląda na to, że sprzedaje ona technologię myśliwców i bombowców każdemu, kto zaoferuje odpowiednią cenę. Trzeba znaleźć tę bazę i położyć kres tej nieprzyjemnej sprawie, inaczej ci Mavrowie będą dalej sprawiać wszystkim kłopoty.
Ale prawdę mówiąc, tak sprytni inżynierzy mogą się przydać, jeśli dopasuje się nieco ich politykę działania... Być może pokaźna łapówka – to znaczy premia za podpisanie umowy – przekona ich, żeby zaczęli pracować dla ciebie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Description">Znajdź Mavrów, którzy stworzyli tę technologię pirackich myśliwców i bombowców. Weź ze sobą hojną łapówkę, a może zyskasz nowych pracowników...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Objective">Przeszukaj wskazaną osobliwość ($CuriosityPlanetName) na planecie z odpowiednią ilością [Strat04anti-matterColored] #EB897C#antymaterii#REVERT# ($Amount01Name). Ale pospiesz się. Zwycięzca bierze wszystko!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-ObjectiveTooltip">Zbadaj osobliwość, kiedy będziesz w stanie wydać [Strat04anti-matterColored]  #EB897C#antymaterię#REVERT# w ilości: $Amount01Name.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Outcome">Bardzo ciekawe. Mavrowie wcale się nie przejęli, gdy twoja armada dobiła do ich stacji orbitalnej. Myśleli, że jesteś po prostu kolejnym klientem. Teraz ci inżynierzy i ich technologia należą do ciebie – pora wykorzystać tę inwestycję!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Failed">Coś poszło nie tak... Albo inne imperium cię uprzedziło, albo ktoś tak bardzo się zdenerwował, że zniszczył całą planetę! Tak czy inaczej, nie będziesz w stanie odkryć tej tajnej technologii Mavrów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Title">Własna fabryka</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Description">Okazało się, że Mavrowie założyli na swojej stacji orbitalnej całkiem imponującą „czystą” placówkę. Z przyjemnością ją jednak opuścili, gdyż osiągnęli limit tego, co mogli osiągnąć z jej wyposażeniem – a poza tym dostawy zasobów luksusowych raczej rzadko się tam pojawiały. Teraz dzięki wsparciu fiskalnemu i technicznemu twojego imperium mogą zacząć pracować nad kolejną generacją swojej technologii.
Wszystko zaczynie się od nowej placówki w nowym miejscu. Ty zapewnisz środki finansowe, a oni pracowników. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Description">Żeby zyskać jak największe korzyści z inżynierów Mavrów i ich nowej technologii, musisz zbudować nowe ulepszenie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Objective">Zbuduj w imperium ulepszenie tajnej placówki Mavrów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01ObjectiveTooltip">To niepowtarzalne ulepszenie (tylko jedno na imperium)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Outcome">Niesamowita robota. Mavrowie mają reputację zwariowanych awanturników, ale gdy są skoncentrowani i trzeźwo myślą, mało który inżynier może im dorównać. Twoje floty zyskają na sile dzięki nowej fabryce, a twoi najwspanialsi taktycy opracowali już nowe, niebezpieczne plany bitwy.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Title">Bosun Jennifer Rach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Description">Rach należała do bandy piratów, która włamała się do stacji badawczej rasy Endless i została natychmiast schwytana przez systemy bezpieczeństwa. Przelatujący statek Amebian odebrał ich wołanie o pomoc, ale zanim Amebianie przybyli, wzmocniona przez pył Rach zdążyła już uwolnić swój oddział, złamać zabezpieczenia stacji, splądrować ją i wzmocnić ich statek. Jako że Amebianie zmierzali do Akademii, postanowiła zabrać się z nimi mimo próśb swojego załamanego partnera, Sego, i  wściekłego szefa, Nico Psychola, który postrzegał jej zdolności jako przepustkę do bogactwa. Dzięki znajomości technologii lotniczej wyrobiła sobie nazwisko jako wynalazca i pilot oblatywacz nowych i nieprawdopodobnych statków, testujący ich zastosowanie bojowe. Mówi się, że chociaż przeszła szkolenie w Akademii, w głębi duszy wciąż jest korsarzem...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesTitle">Piraci</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesDescription">Wszechświat pełny jest bogactw. A istnieje mnóstwo osobników, którzy chętnie je zabiorą, zamiast osobiście się napracować przy ich stworzeniu. Choć ekspedycje wojskowe zazwyczaj niszczą te bandy piratów czy łupieżców, zanim staną się zbyt potężne, jeden syndykat pirackich handlarzy, znany jako ABC (Autonomiczna Banda Cwaniaków), tak się rozrósł i zyskał tyle funduszy, że stał się poważnym zagrożeniem dla rozwoju galaktyki. Do kontrolowania ich trzeba wykorzystać dyplomację oraz inne interakcje. Ktoś przedsiębiorczy może też spróbować wykorzystać ich najemniczy entuzjazm...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Title">Tajna fabryka Mavrów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Description">Zgodnie z nazwą ta niezwykle wydajna fabryka laboratoryjna nie widnieje w budżecie, a nawet oficjalnie nie istnieje. Pracujący tam technicy mają za zadanie opracowywanie nowych technologii militarnych. Sądząc po ilości pojawiających się tam wybuchów, idzie im całkiem nieźle.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTitle">Protokół naprawczy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronDescription">Po bitwie ocalałe załogi eskadr pomagają przy naprawianiu ich uszkodzonych przewoźników.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTooltip">Any Ship with surviving Squadron Modules repairs by X per Squadron</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTitle">Przeloty</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostDescription">Te rozkazy sprawiają, że podstawową rolą myśliwca będzie ochranianie bombowców. Myśliwce te będą się koncentrować na niszczeniu wrogich myśliwców, które próbują przechwycić twoje bombowce.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTooltip">Wszystkie myśliwce eskortują bombowce
+10% do prawdopodobieństwa krytycznego ataku dla myśliwców i bombowców</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTitle">Eskorta floty</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostDescription">Myśliwce nie atakują. Zamiast tego bronią okrętów należących do floty. Ich zwrotność oraz znajomość okrętów zapewniają im większe szanse na uniknięcie ataków wroga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTooltip">Wszystkie myśliwce eskortują sojusznicze statki
+10% do prawdopodobieństwa uniku dla myśliwców i bombowców</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTitle">Poświęcenie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronDescription">Myśliwce i bombowce są wykorzystywane jako mięso armatnie. Ściągają ogień wroga i zwiększają szansę przetrwania większych statków.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTooltip">-50% od maksymalnego zdrowia eskadr
+1% do redukcji obrażeń floty na każdą eskadrę</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTitle">Koordynacja skrzydła</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronDescription">Eskadry dzielą się na bieżąco danymi oraz wynikami analiz, co zapewnia im dużą przewagę taktyczną nad wrogiem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTooltip">+1% do obrażeń zadawanych przez eskadry na każdą eskadrę we flocie </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionTitle">[fighter] Fighter Formations: {0} [offensiveMilitaryPower] / {1} [defensiveMilitaryPower]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionDescription">[offensiveMilitaryPower] Myśliwce ofensywne eskortują twoje bombowce i atakują wrogie statki
[defensiveMilitaryPower] Myśliwce defensywne eskortują twoje statki


Taktyki bitewne przypisane do tej samej kategorii współdzielą formacje myśliwców ([fighter])</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CategoryModuleSquadronTitle">Moduł eskadry</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronFighterTitle">Myśliwiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronBomberTitle">Bombowiec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronMaximumHealthTitle">Zdrowie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronBaseUnitsCountTitle">Jednostki w eskadrze</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronDodgeChanceTitle">Szansa uniku</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronCriticalAttackChanceTitle">Szansa krytycznego ataku</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronTitle">Eskadra</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DefenseBonusOverallTitle">Premia do obrony</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronTitle">Eskadra</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronMultipleTitle">Eskadry</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CriticalAttackChanceTitle">Szansa krytycznego ataku</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DodgeChanceTitle">Szansa uniku</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Title">Śmiercionośne eskadry</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Description">Te taktyki zwiększą możliwości eskadry na polu bitwy.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%RepairAfterBattleIfSurvivingSquadronTitle">Naprawa statków w przypadku ocalałych eskadr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FlakEvasionSquadronTitle">Unikanie działek Flak przez eskadry</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronOffenseBoostTooltipEffect">Wszystkie myśliwce eskortują bombowce i atakują statki wroga</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronDefenseBoostTooltipEffect">Wszystkie myśliwce eskortują statki</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberFighterDescription">Liczba sprawnych myśliwców.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadFighterDescription">Liczba zniszczonych myśliwców.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberBomberDescription">Liczba sprawnych bombowców.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadBomberDescription">Liczba zniszczonych bombowców.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitlePlayer">Obrażenia zadane przez bombowce: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionPlayer">Głównym celem bombowców jest zadanie jak największych obrażeń statkom wroga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalPlayer">Obrażenia zadane przez twoje bombowce: #E3BDAC#{0}#REVERT#
W tym #E3BDAC#{1}#REVERT# krytycznych obrażeń</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalPlayer">Głównym celem bombowców jest zadanie jak największych obrażeń statkom wroga.
Krytyczne ataki podwajają obrażenia powodowane przez bombowce.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleEnemy">Obrażenia zadane przez bombowce wroga: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionEnemy">Głównym celem bombowców wroga jest zadanie jak największych obrażeń twoim statkom.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalEnemy">Obrażenia zadane przez bombowce wroga: #E3BDAC#{0}#REVERT#
W tym #E3BDAC#{1}#REVERT# krytycznych obrażeń</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalEnemy">Głównym celem bombowców wroga jest zadanie jak największych obrażeń twoim statkom.
Krytyczne ataki podwajają obrażenia powodowane przez bombowce.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitlePlayer">Obrażenia zadane przez sojusznicze myśliwce: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionPlayer">Myśliwce chronią twoje statki przed bombowcami wroga. Ewentualnie mogą też eskortować i chronić twoje bombowce podczas wykonywania misji.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalPlayer">Obrażenia zadane przez twoje myśliwce: #E3BDAC#{0}#REVERT#
W tym #E3BDAC#{1}#REVERT# krytycznych obrażeń</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalPlayer">Myśliwce chronią twoje statki przed bombowcami wroga. Ewentualnie mogą też eskortować i chronić twoje bombowce podczas misji.
Krytyczne ataki podwajają obrażenia zadawane przez myśliwce.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleEnemy">Obrażenia zadane przez myśliwce wroga: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionEnemy">Myśliwce chronią statki wroga przed atakami twoich bombowców. Ewentualnie mogą też eskortować i chronić jego bombowce podczas misji.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalEnemy">Obrażenia zadane przez myśliwce wroga: #E3BDAC#{0}#REVERT#
W tym #E3BDAC#{1}#REVERT# krytycznych obrażeń</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalEnemy">Myśliwce chronią statki wroga przed atakami twoich bombowców. Ewentualnie mogą też eskortować i chronić jego bombowce podczas misji.
Krytyczne ataki podwajają obrażenia zadawane przez myśliwce.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Title">Metodologia Mavrów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Description">Nieortodoksyjne, niebezpieczne, agresywne i pełne dróg na skróty, naukowe metody Mavrów są niezwykle skuteczne, pod warunkiem że naukowcy i inżynierowie przeżyją.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Title">Przenośne wielotorowe komunikatory kwantowe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Description">O ile komunikacja kwantowa między dwoma węzłami jest stosunkowo dobrze poznana, o tyle ta technologia wykorzystuje wiele powiązanych reakcji, co pozwala na równoczesną komunikację kwantową pomiędzy wieloma połączonymi miejscami.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01TooltipEffect">Odblokuj taktykę bitwy „Koordynacja skrzydła”</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%BattleScreenSquadronAttackStartEventTitle">Rozpocznij atak eskadry</LocalizationPair>
</Datatable>