<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanTitle">Amblyrowie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanDescription">Amblyrowie to spokojna rasa, która jeszcze nie odcisnęła swego piętna na galaktyce. O jej przedstawicielach – pomijając złą sławę otaczającą ich najbardziej znanego pobratymca X – nie wiadomo wiele. Wydają się potomkami pewnego gatunku gadów morskich. Ojczyznę Amblyrów stanowi wilgotna, bagnista planeta, zaś jej populacja skupia się w wyjątkowo wyrafinowanych miastach – algowych megaplatformach dryfujących ponad podmokłymi przestworami. Za sprawą obfitych zbiorów glonów, które w głównej mierze składają się na miejscową dietę, a także rezerwy biopaliwa społeczeństwo Amblyrów może wieść nużąco harmonijny żywot, skupiając się na postępie i powszechnym dobrobycie. Niezawodni, przewidywalni, łagodni… Nie dziwota, że X wolał wybrać międzygwiezdne przestrzenie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityGreenmanTitle">Systemy z populacją [greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanTitle">Amblyrowie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanDescription">Niemrawi Amblyrowie cenią sobie pokój, nie znoszą przemocy i wprost przepadają za większością rodzajów wodorostów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Title">Rhync Raggiodri vel Fotogrenadier</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Description">Fotogrenadier, niegdyś zmora uczciwych inwestorów oraz elektronicznych systemów bankowości w całej galaktyce, został schwytany, po czym zaproponowano mu dwa wyjścia: legalne działanie lub karę. Rhync zrobił użytek ze swojego stosunkowo bystrego umysłu – postanowił nieco zmienić imię i kształcić się na bohatera, by spłacić długi (a przynajmniej większość z nich). Były złoczyńca jest teraz gubernatorem systemów i wykorzystuje swój urok osobisty i spryt w celu zjednania mas oraz stosowania przebiegłych manewrów politycznych. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Title">Rhync Raggiodri vel Fotogrenadier</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Description">Fotogrenadier, niegdyś zmora uczciwych inwestorów oraz elektronicznych systemów bankowości w całej galaktyce, został schwytany, po czym zaproponowano mu dwa wyjścia: legalne działanie lub karę. Rhync zrobił użytek ze swojego stosunkowo bystrego umysłu – postanowił nieco zmienić imię i kształcić się na bohatera, by spłacić długi (a przynajmniej większość z nich). Otrzymawszy oficjalny status bohatera, były złoczyńca jest teraz przywódcą floty i przekuwa swój spryt na bardzo skuteczne, choć czasem niekonwencjonalne, rozwiązania na polu bitwy. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanTitle">Amblyrowie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanDescription">[TBD] Amblyr Heroes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Title">Antybohater o tysiącu twarzy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Description">Konstruowanie statków i dopilnowywanie interesów w całej galaktyce wymaga niemało zorganizowania i jeszcze więcej porządku – nie wspominając już o zajmowaniu się zwykłymi sprawami miliardów obywateli. Precyzja i kontrola stanowią idee nadrzędne. Bez nich świat pogrążyłby się w chaosie. Ta myśl wielu napawa przerażeniem.
Niemniej jednak w galaktyce krąży na wolności agent tegoż chaosu. Dziwne stworzenie należące do mało zbadanej rasy. „Fotogrenadier” – inne jego miana pozostają nieznane – poprzez swoje wybryki, kradzieże i włamania destabilizuje instytucje finansowe i siły przestrzegania porządku w wielu systemach gwiezdnych. Za każdym razem, gdy funkcjonariusze już mają go dopaść, „Fotogrenadier” wymyka się, by pojawić gdzie indziej – pod nową tożsamością obmyśla nowe psikusy i kradnie czyjeś cukierki.
Najwyższa pora, by położyć temu kres. Czas nieco uporządkować niepokojącą działalność „Fotogrenadiera”. Aparaty władzy w całej galaktyce zmobilizowały swe oddziały, by zaprowadzić go przed oblicze sądu. Komu uda się namierzyć przebiegłego osobnika, ten otrzyma najlepszą z oferowanych nagród.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Description">Łapać go!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Objective">„Fotogrenadier” pozostawia po sobie liczne ślady. Zbadaj wszystkie zaznaczone osobliwości.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-ObjectiveTooltip">Misja dobiegnie końca, gdy wszystkie zaznaczone osobliwości zostaną zbadane. Kto włoży w poszukiwania najwięcej wysiłku, tego czeka najlepsza nagroda! $Amount04Name – przynajmniej tyle osobliwości musisz zbadać, by mieć szansę na otrzymanie nagrody.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Outcome">Tam jest! „Fotogrenadier” prawie dał ci się złapać, wygląda jednak na to, że udało mu się uprowadzić niezrównanie szybki statek bohatera i umknąć. Nagrody zostaną rozdane zgodnie z obietnicą, ale to jeszcze nie koniec pościgu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Title">Antybohater o tysiącu twarzy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Description">„Fotogrenadier” jest zmuszony do ucieczki, gdyż po raz pierwszy po piętach depcze mu poważna grupa pościgowa – wszystko dzięki wspólnemu wysiłkowi galaktycznych imperiów. Choć liczba miejsc, do których nikczemnik może zawitać, kurczy się coraz bardziej, dysponuje on bardzo dobrym, porwanym przez siebie statkiem. Poszycie skradzionej jednostki bohatera wzbogacono o technologię piratów i kilka strumieniowych akceleratorów Mavrosów. Zdaje się, że „Fotogrenadier” na swym osobistym jachcie będzie w stanie wymykać się równie zręcznie co w pojedynkę.
Gra już się rozpoczęła!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Description">Znajdź i złap „Fotogrenadiera” na jego osobistym jachcie – zwrotnej i niewielkiej jednostce skradzionej z Akademii!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Objective">Przechwyć statek „Fotogrenadiera”</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-ObjectiveTooltip">Broń systemu gwiezdnego, przez który będzie przelatywał „Fotogrenadier”, lub zablokuj go. Jeśli statek „Fotogrenadiera” zostanie zniszczony, misja zakończy się porażką.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Outcome">Doskonale! Dzięki sumie wytrwałości, samozaparcia i głupiego szczęścia nagroda trafia w twoje ręce – to „Fotogrenadier” wraz ze wszystkimi swoimi tajemnicami. Gdy zewsząd spływają noty pochwalne, ty wiesz, jak będzie brzmiało następne pytanie: w jaki sposób można wykorzystać niepospolite, choć nieco niemoralne zdolności gagatka, by przydały się one imperium?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Failed">„Fotogrenadier” został złapany lub zabity przez inne imperium. Misja kończy się porażką!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignHeroGreenManTitle">Skradziony statek bohatera</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroTitle">Antybohater o tysiącu twarzy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroDescription">Udało się! „Fotogrenadier” wije się teraz jak ryba na wędce – przebiegłe manewry tu i ówdzie nie wystarczyły, by umknąć twoim statkom. Los tego mąciwody i śmiałka znajduje się teraz w twoich rękach. Pytanie tylko, co z nim zrobić. Inteligentny, acz szczwany, kreatywny, choć pozbawiony skrupułów… Gdyby ów przestępca znów miał uczestniczyć w życiu społecznym, wszystkim mogłoby to wyjść na dobre.
Odpowiedź stanowi resocjalizacja, a „Fotogrenadier” szybko przyjmie każdą alternatywę dla ciężkiej pracy na skalistej asteroidzie. Ponoć bardzo żałuje dawnych niegodziwości i jest nawet chętny do pracy, by wynagrodzić galaktycznej społeczności wszystkie wyrządzone przez siebie krzywdy. Oby nigdy z powrotem nie zszedł na złą drogę!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Title">Honorowy admirał</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Description">Jeśli „Fotogrenadier” szczerze mówi to, co myśli, niewykluczone, że cechujące go przebiegłość i błyskotliwość mogłyby uczynić z niego bardzo dobrego admirała. Zadbaj, by przeszedł trening w Akademii!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Objective">Sprowadź statek do Akademii</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01ObjectiveTooltip">Statek musi orbitować w systemie Akademii lub zostać w nim zadokowany.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Outcome">Część utyskujących weteranów służących we flocie zawistnie spogląda na Rhynchusa, tym niemniej jego talent do wynajdywania kreatywnych rozwiązań i robienia zabawnych kawałów sprawia, że jest on w Akademii mile widziany.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Failed">Misja kończy się porażką, ponieważ skradziony statek został zniszczony.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Title">Potencjalny gubernator</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Description">Kreatywne podejście przyda mu się w pracy gubernatora, a jeśli pozostanie na ubitym gruncie zamiast przemierzać galaktykę, tym łatwiej będzie mu dotrzymać obietnic…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Objective">Wyląduj statkiem w jednym z hangarów w swoim systemie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02ObjectiveTooltip">Statek musi znaleźć się w hangarze w jednej z twoich kolonii.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Outcome">Z uwagi na względną popularność i sławę, którą zdobył jako „Fotogrenadier”, Rhynchus zostaje przyjęty przez społeczeństwo jak celebryta. Oby tylko nie zawiódł nadziei, jakie pokładają w nim obywatele – i ty.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Failed">Misja kończy się porażką, ponieważ skradziony statek został zniszczony.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Title">Tasak</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Description">Ta broń emitująca cząstki zadaje obrażenia nie tylko statkom wroga, lecz także ich załodze. Ponurą nazwę zawdzięcza swemu przeciwpiechotnemu działaniu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Title">Reanimator</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Description">Co prawda w tej fabryce nie wskrzesza się zmarłych, za to wytwarza się w niej wysoko zaawansowane egzoszkielety oraz implanty neuronowe, dzięki którym emeryci, renciści oraz seniorzy mogą aktywnie wypełniać obowiązki z taką samą wydajnością co ich młodsi koledzy.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative70Title">Misja: Antybohater o tysiącu twarzy (część I)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative71Title">Misja: Antybohater o tysiącu twarzy (część II)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative72Title">Misja: Antybohater o tysiącu twarzy (część III)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative73Title">Misja: Antybohater o tysiącu twarzy (część III)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanTitle">Amblyrowie – obywatele</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanDescription">+1 [greenman] w twoim systemie macierzystym</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsTitle">Dochodowa eksploatacja</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsDescription">Operacje wiertnicze i wydobywcze są prowadzone przez nadzorców dbających o stronę biznesową, co pozwala osiągać większe zyski.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsTitle">Kontakty przemysłowe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsDescription">Rozległa sieć kontaktów w różnych kluczowych gałęziach przemysłu umożliwia przyspieszenie produkcji i obniżenie jej kosztów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanTitle">Dekret o globalnej eksploatacji zasobów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanDescription">Zdolność Amblyrów do działania na najwyższych obrotach w całych sektorach gospodarki wydaje się czymś niemalże wrodzonym. Pracownicy, delikatnie popychani przez kierownictwo, wykorzystują w pełni swój talent, dzięki czemu wydobywa się nieprzebrane ilości surowców.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanShortTitle">Ustawa wydobywczo-produkcyjna</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman1">[greenman] Kolekcja populacji I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman2">[greenman] Kolekcja populacji II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3">[greenman] Kolekcja populacji III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3_TooltipEffect">Odblokowano ustawę Amblyrów</LocalizationPair>
</Datatable>