<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Title">Einfaches Kampfschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Description">Kampfschiffe nutzen verbesserte Kommunikationssysteme, um feindliche Schiffe anzuvisieren und zu zerstören. Sie zielen vor allem auf Bombenschiffe (unabhängig davon, ob diese aggressiv oder defensiv agieren), aber auch auf andere Schiffe, wenn keine Bombenschiffe in Reichweite sind.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Title">Verbessertes Kampfschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Description">Diese neue Generation Kampfschiffe weist deutliche Verbesserungen auf, die durch den Einsatz fortschrittlicher (und teurer) Materialien entstehen. So können Antrieb und Waffensysteme effizienter genutzt werden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Title">Einfaches Bombenschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Description">Bombenschiffe sind auf den Kampf gegen große Schiffe ausgelegt. Aufgrund ihrer begrenzten Reichweite müssen sie näher an den Gegner heran, verfügen im Gegenzug aber über Vorteile gegen größere Schiffe.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Title">Verbessertes Bombenschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Description">Verbesserte Bombenschiffe sind nicht nur wegen ihrer höheren Geschwindigkeit und besseren Manövrierfähigkeit gefährlicher, sondern auch aufgrund der tödlicheren Sprengladungen, die mithilfe der neuesten Militärtechnologie entwickelt wurden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Title">Schweres Kampfschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Description">Zugunsten von verbesserten Waffensystemen wurde an der Panzerung gespart. Die Piratenmodifikationen sorgen für einen erhöhten kritischen Schaden. Darum haben die Kampfschiffe im Vergleich zu den verbesserten Kampfschiffmodellen an Robustheit eingebüßt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Title">Leichtes Bombenschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Description">Im Zuge der Piratenmodifikationen wurde ein Teil der Schutzabschirmung von den verbesserten Bombenschiffen entfernt. Daher ist dieses Schiff nun zwar bruchanfälliger, aber die Ausweichmöglichkeiten wurden verbessert, ohne die Angriffskraft zu mindern.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Title">Geschwader-Schiebeeinheit</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Description">Die Antimaterie-Hilfstriebwerke in diesem Hilfsmodul werden vor dem Einsatz installiert. Sie verbessern die Robustheit und Ausweichmöglichkeiten von Geschwadern erheblich.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Title">Treffer-Multiplikator</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Description">Diese Waffensysteme wurden mit Adamantian verbessert und werden vor dem Einsatz montiert. Sie erzielen einen konstant hohen Schaden und verbessern die Wahrscheinlichkeit von kritischen Treffern.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Title">Intelligente Raketenabwehr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Description">Durch den Einsatz von individuellen intelligenten Scherben als Teil von größeren Sprengvorrichtungen können die Teile der Raketenabwehr geringfügig bessere Flugbahnen wählen, die eine größere Aussicht auf das Abfangen feindlicher Projektile haben.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Tooltip">Erhöht die Effizienz der Raketenabwehr des Schiffs gegen Raketen &amp; Kampf-/Bombenschiffe.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Title">Abstoßplatten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Description">Diese Einwegpanzerung setzt auf starke, unregelmäßige magnetische Felder in der Hülle und reduziert so die Wahrscheinlichkeit, dass feindliches Kanonenfeuer verbündete Geschwader trifft, erheblich.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Tooltip">Flak targeting F/Bs of the ship are 50% less effective (does not add up)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronTitle">Geschwader</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronDescription">Zeigt nur Geschwadermodule an.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatBombersCountDescription">Gesamtanzahl der Bombereinheiten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatFightersCountDescription">Gesamtanzahl der Kampfschiffeinheiten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Title">Heuschreckenplage</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Description">Piraten sind nur selten die Vorreiter neuer Technologien, aber dieses Mal verfügen sie über hochmoderne Militärsysteme und stellen Schiffe her, die mit verbesserten Kampf- und Bombengeschwadern ausgestattet sind. Die Trägerschiffe selbst sind nicht besonders beeindruckend: Es handelt sich um umgebaute Frachter und Transportschiffe. Diese stecken jedoch voller kleiner, aber effektiver Abfangjäger. Diese neuen Schiffe tauchen auf einmal überall in der Galaxie auf und stellen eine Bedrohung für Handel, Reisen und alle Lebensformen dar.
Die Zeit ist gekommen, um Rivalitäten beizulegen, sich zusammenzuschließen und diese neue Piratenbedrohung auszulöschen. Sie setzen neue Taktiken und Technologien ein, und wer auch immer die meisten Piratenflotten vernichtet, hat vermutlich die größte Chance, sie zu erlernen und selbst einzusetzen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Description">Die Piraten setzen neue Schiffe mit Kampf- und Bombengeschwadern ein. Diese Bedrohung der galaktischen Ordnung – sowie deiner imperialen Pläne – muss aufgehalten werden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Objective">Zerstöre alle Piratenflotten.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-ObjectiveTooltip">Die Standorte der Piratenflotten werden auf der galaktischen Karte angezeigt. Du musst mindestens $Amount04Name Flotten besiegen, um eine Chance auf eine Belohnung zu erhalten.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Outcome">Da sich nun der Staub gelegt hat und der Applaus verstummt ist, ist es an der Zeit, herauszufinden, wie die Piraten eine derartig fortschrittliche Technologie in die Finger bekommen konnten. Dieses Rätsel muss gelöst werden, um eine weitere Pirateninvasion verhindern zu können.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Title">Die Macht der Drohnen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Description">Deine Experten in Sachen technologisch orientierter Xeno-Anthropologie sind sich einig: Stil, Code, technologische Qualität und Grundlagen ... Alles deutet auf Technologien und Prozesse hin, wie sie von den Mavro eingesetzt werden.
Im Rückschluss bedeutet dies, dass sich irgendwo in der Galaxie ein Forschungslabor verbergen muss, das mit einer Vielzahl von Werkzeugen ausgestattet ist und von abtrünnigen Technikern betrieben wird, die ihre Kampf- und Bombenschifftechnologien an alle verkaufen, die es sich leisten können. Sofern diese Basis nicht gefunden wird, um diesen Machenschaften ein Ende zu bereiten, werden die Mavro weiterhin Unruhe für den Rest der Galaxie stiften.
Andererseits wären derart clevere Techniker sicher nützlich, wenn man ihre politische Einstellung leicht korrigieren könnte ... Vielleicht könnte ein großzügiges Schmier... ähm, ein großzügiges Antrittsgeld sie davon überzeugen, lieber für dich statt für jemand anderen zu arbeiten.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Description">Finde die Mavro, die für den Bau der Kampf- und Bombenschifftechnologie der Piraten verantwortlich sind. Nimm eine großzügige Bestechungssumme mit, vielleicht kannst du sie so davon überzeugen, für dich zu arbeiten ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Objective">Suche die angegebene Kuriosität $CuriosityPlanetName auf dem Planeten mit $Amount01Name [Strat04anti-matterColored] #EB897C#Antimaterie#REVERT#. Aber beeil dich: Hier gibt es nur einen Sieger!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-ObjectiveTooltip">Suche die Kuriosität, wenn du bereit bist, $Amount01Name [Strat04anti-matterColored] #EB897C#Antimaterie#REVERT# zu zahlen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Outcome">Also, das war wirklich ein interessanter Ausflug. Die Mavro schienen wenig bekümmert, als deine Armada auftauchte. Sie dachten wohl, es würde sich nur wieder um einen weiteren Kunden handeln. Nun verfügst du über die Techniker und ihre Technologie. Zeit, deine Investition auszunutzen!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Failed">Etwas ist schiefgelaufen ... Entweder war ein anderes Imperium schneller oder jemand war wütend genug, um den ganzen Planeten zu zerstören! Wie dem auch sei, du wirst nicht in der Lage sein, die Geheimnisse der Mavro-Technologie aufzudecken.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Title">Eine eigenständige Fabrik</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Description">Wie sich herausstellte, hatten die Mavro eine ziemlich beeindruckende „saubere“ Anlage in ihrer Orbitalstation aufgebaut. Sie waren jedoch gerne dazu bereit, die Station hinter sich zu lassen, da sie an das Limit dessen gestoßen waren, was sie mit den Ressourcen der Station erreichen konnten. Darüber hinaus waren Luxuslieferungen äußerst selten. Nun da die finanzielle und technologische Macht deines Imperiums hinter ihnen steht, können sie damit beginnen, die nächste Technologiegeneration zu entwickeln.
Am Anfang steht ein neuer Standort mit einer neuen Anlage, deren Finanzierung du großzügigerweise übernimmst, während sie das Personal stellen. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Description">Um das Beste aus den Mavro-Technikern und ihrer Technologie herauszuholen, musst du eine neue Verbesserung bauen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Objective">Baue das Mavro-Geheimprojekt zur Systemverbesserung für das Imperium.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01ObjectiveTooltip">Dies ist eine einzigartige Verbesserung (eine pro Imperium).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Outcome">Die Arbeit ist beeindruckend. Trotz ihres Rufes als verrückte Unruhestifter sind die Mavro, sofern sie nüchtern und auf ein Ziel fokussiert sind, herausragende Techniker. Deine Flotten werden von der neuen Fabrik profitieren und deine besten Taktiker haben bereits gefährliche neue Schlachtpläne ausgeklügelt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Title">Ingenieurin Jennifer Rach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Description">Rach gehörte einer Gruppe Piraten an, die beim Eindringen in eine Forschungsstation der Endless von den Sicherheitssystemen der Anlage entdeckt wurde. Ihr Notruf erreichte ein in der Nähe befindliches Schiff der Amöben, aber als dieses eintraf, hatte die von Dust veränderte Rach ihre Mannschaft bereits befreit, das Schloss der Forschungsstation geknackt, alles erbeutet, was nicht niet- und nagelfest war, und das Piratenschiff ausgebessert. Da die Amöben sich auf dem Weg zur Akademie befanden, beschloss sie, sich ihnen anzuschließen. Sie ließ dafür jedoch nicht nur ihren Partner Sego zurück, sondern verärgerte auch ihren Chef Nico der Psycho, der in ihren neu gewonnenen Fertigkeiten eine Goldgrube sah. Dank ihrer Fähigkeiten mit Flugtechnologien hat sie sich seitdem einen Namen als Erfinderin und Testpilotin für neue und ungewöhnliche Schiffe und deren Einsatz in der Schlacht gemacht. Gerüchten zufolge schlägt trotz der Ausbildung an der Akademie auch immer noch das Herz einer Freibeuterin in ihrer Brust ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesTitle">Piraten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesDescription">Das Universum ist voller Reichtümer, und es gibt jene, die lieber das nehmen würden, was bereits erschaffen wurde, als die harte Arbeit selbst zu erledigen. Während militärische Expeditionen diese Banden aus Piraten oder Plünderern für gewöhnlich vernichten, bevor sie zu mächtig werden, ist ein Syndikat aus Piratenhändlern, bekannt als ABC (Autonomes Bastard-Camp), so groß und reich geworden, dass es eine ernsthafte Bedrohung für die galaktische Entwicklung darstellt. Diplomatie und Interaktion sind womöglich unabdinglich, um sie zu kontrollieren, und einige wenige mit besonders viel Geschäftssinn finden möglicherweise einen Weg, ihr Streben nach Reichtum zu ihrem Vorteil auszunutzen ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Title">Ungewöhnliche Marvro-Produktionen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Description">Schon von jeher ist die Arbeit der Mavro-Techniker unbürokratisch, hocheffizient und läuft nicht über die Bücher. In dieser nach außen hin unscheinbaren Fabrik mit angeschlossenem Labor entwickeln sie neue Technologien für Industrie und Militär. Wenn man nach den Explosionen geht, scheinen sie gute Fortschritte zu machen ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTitle">Reparaturprotokoll</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronDescription">Nach der Schlacht helfen die Überlebenden der Geschwaderbesatzung bei den Reparaturen ihres beschädigten Trägerschiffes.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTooltip">Any Ship with surviving Squadron Modules repairs by X per Squadron</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTitle">Abfangattacke</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostDescription">Die Primärrolle der Kampfschiffe ist der Schutz von Bombern: Hauptziel ist die Vernichtung von feindlichen Kampfschiffen, die Bomber abfangen sollen.
</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTooltip">Alle Kampfschiffe eskortieren Bombenschiffe
+10 % Wahrscheinlichkeit auf kritischen Angriff für Kampfschiffe &amp; Bombenschiffe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTitle">Flotteneskorte</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostDescription">Kampfschiffe verteidigen Flottenschiffe, statt in die Offensive zu gehen. Ihr Wissen um die Schiffe und deren Formationen lässt sie Angriffen schneller ausweichen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTooltip">Alle Kampfschiffe eskortieren verbündete Schiffe
+10 % Ausweichwahrscheinlichkeit für Kampfschiffe &amp; Bombenschiffe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTitle">Für die Sache opfern</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronDescription">Kampfschiffe und Bombengleiter werden als Kanonenfutter eingesetzt. Sie ziehen das feindliche Feuer auf sich und verbessern die Überlebenschancen der größeren Schiffe in der Flotte.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTooltip">-50 % Gesundheit bei Geschwadern
+1 % Schadensreduktion für die Flotte je Geschwader</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTitle">Flügelkoordination</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronDescription">Durch das Teilen von Daten und Analysen in Echtzeit erhalten die Geschwader einen bedeutenden taktischen Vorteil über ihre Feinde.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTooltip">+1 % Schaden durch Geschwader je Geschwader in der Flotte </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionTitle">[fighter] Fighter Formations: {0} [offensiveMilitaryPower] / {1} [defensiveMilitaryPower]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionDescription">[offensiveMilitaryPower] Offensiv-Kampfschiffe eskortieren deine Bombenschiffe und greifen gegnerische Schiffe an.
[defensiveMilitaryPower] Defensiv-Kampfschiffe eskortieren deine Schiffe.


Dieselben Kampftaktikfamilien verfügen über dieselben [fighter] Kampfschiffformationen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CategoryModuleSquadronTitle">Geschwadermodul</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronFighterTitle">Kampfschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronBomberTitle">Bombenschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronMaximumHealthTitle">Gesundheit</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronBaseUnitsCountTitle">Einheiten in Geschwader</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronDodgeChanceTitle">Ausweichwahrscheinlichkeit</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronCriticalAttackChanceTitle">Kritische Angriffswahrscheinlichkeit</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronTitle">Geschwader</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DefenseBonusOverallTitle">Verteidigungsbonus</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronTitle">Geschwader</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronMultipleTitle">Geschwader</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CriticalAttackChanceTitle">Kritische Angriffswahrscheinlichkeit</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DodgeChanceTitle">Ausweichwahrscheinlichkeit</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Title">Tödliche Geschwader</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Description">Diese Taktiken verbessern die Geschwadereigenschaften auf dem Schlachtfeld.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%RepairAfterBattleIfSurvivingSquadronTitle">Schiffsreparatur bei überlebenden Geschwadern</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FlakEvasionSquadronTitle">Geschwader weicht Flak aus</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronOffenseBoostTooltipEffect">Kampfschiffe eskortieren Bomber und greifen feindliche Schiffe an.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronDefenseBoostTooltipEffect">Alle Kampfschiffe eskortieren Schiffe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberFighterDescription">Anzahl der einsatzfähigen Kampfeinheiten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadFighterDescription">Anzahl der zerstörten Kampfeinheiten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberBomberDescription">Anzahl der einsatzfähigen Bombereinheiten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadBomberDescription">Anzahl der zerstörten Bombereinheiten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitlePlayer">Von Bombereinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionPlayer">Das Hauptziel der Bombenschiffe ist das Verursachen von massiven Schäden an feindlichen Schiffen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalPlayer">Durch deine Bombereinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Davon sind #E3BDAC#{1}#REVERT# Punkte kritischer Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalPlayer">Das Hauptziel der Bombenschiffe ist das Verursachen von massiven Schäden an feindlichen Schiffen.
Kritische Angriffe verdoppeln den durch Bombenschiffe verursachten Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleEnemy">Von feindlichen Bombereinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionEnemy">Das Hauptziel der feindlichen Bombenschiffe ist das Verursachen von massiven Schäden an deinen Schiffen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalEnemy">Von feindlichen Bombereinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Davon sind #E3BDAC#{1}#REVERT# Punkte kritischer Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalEnemy">Das Hauptziel der feindlichen Bombenschiffe ist das Verursachen von massiven Schäden an deinen Schiffen.
Kritische Angriffe verdoppeln den durch Bombenschiffe verursachten Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitlePlayer">Von verbündeten Kampfeinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionPlayer">Kampfschiffe schützen deine Schiffe vor feindlichen Bombenschiffen. Alternativ eskortieren und schützen sie deine Bombenschiffe, während diese ihre Mission ausführen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalPlayer">Durch deine Kampfeinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Davon sind #E3BDAC#{1}#REVERT# Punkte kritischer Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalPlayer">Kampfschiffe schützen deine Schiffe vor feindlichen Bombenschiffen. Alternativ eskortieren und schützen sie deine Bombenschiffe, während diese ihre Mission ausführen.
Kritische Angriffe verdoppeln den von Kampfschiffen zugefügten Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleEnemy">Von feindlichen Kampfeinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionEnemy">Kampfschiffe schützen feindliche Schiffe vor deinen Bombenangriffen. Alternativ eskortieren und schützen sie feindliche Bombenschiffe, während diese ihre Mission ausführen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalEnemy">Von feindlichen Kampfeinheiten verursachter Schaden: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Davon sind #E3BDAC#{1}#REVERT# Punkte kritischer Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalEnemy">Kampfschiffe schützen feindliche Schiffe vor deinen Bombenangriffen. Alternativ eskortieren und schützen sie feindliche Bombenschiffe, während diese ihre Mission ausführen.
Kritische Angriffe verdoppeln den durch Kampfschiffe zugefügten Schaden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Title">Mavro-Methodologie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Description">Die wissenschaftlichen Methoden der Mavro sind unorthodox, gefährlich, aggressiv und nutzen jede erdenkliche Abkürzung. Sie sind hocheffektiv, zumindest sofern die Wissenschaftler und Ingenieure überleben.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Title">Tragbare N-Fach-QKomms</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Description">Die Quantenkommunikation zwischen zwei Knotenpunkten ist relativ gut nachvollziehbar. Diese Technologie hingegen verwendet mehrere verbundene Reaktionen, die eine Quantenkommunikation zwischen mehreren verbundenen Orten gleichzeitig ermöglicht.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01TooltipEffect">Kampftaktik „Flügelkoordination“ freischalten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%BattleScreenSquadronAttackStartEventTitle">Geschwaderangriff starten</LocalizationPair>
</Datatable>