<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanDescription">Die Amblyr sind eine sehr verhaltene Spezies, die erst noch ihre Spuren in der Galaxie hinterlassen muss. Trotz des schlechten Rufs, der ihrem wohl bekanntesten Bürger X vorauseilt, sind sie im Universum nur wenig bekannt. Ihre Abstammung scheint in einer Spezies von Meeresreptilien begründet zu sein. Die Heimatwelt der Amblyr ist ein feuchter Sumpfplanet, auf dem die fortschrittlichsten Städte der Gesellschaft aus gewaltigen Algenplattformen bestehen, die auf den morastigen Weiten treiben. Dank des Überflusses an Seegras, das den Großteil der Ernährung der Amblyr darstellt und gleichzeitig auch noch die Reserven an Biokraftstoff füllt, ist die Zivilisation der Amblyr fast schon bis zur Langeweile harmonisch und fokussiert ihr Streben auf den Fortschritt und Wohlstand für alle. Im Großen und Ganzen kann man sie als verlässlich, vorhersehbar und unaufgeregt bezeichnen. Kein Wunder, dass X aus diesem Idyll zu den Sternen aufbrach.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityGreenmanTitle">Systeme mit [greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanDescription">Die friedfertigen und lethargischen Amblyr verabscheuen Gewalt und lieben die meisten Arten von Meerestang abgöttisch.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Title">Rhync Raggiodri, alias „Der Photobomber“</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Description">Der „Photobomber“ stellte einst eine Bedrohung für ehrliche Investoren und elektronische Bankensysteme in der ganzen Galaxie dar, bis er geschnappt und vor die Wahl gestellt wurde, sich zwischen Macht und Bestrafung zu entscheiden. Da er relativ schnell von Begriff ist, änderte er seinen Namen und entschied sich dazu, sich zum Helden ausbilden zu lassen, um seine Schulden zurückzuzahlen (zumindest die meisten ...). Als Held und Gouverneur von Systemen nutzt Rhync nun seinen Charme und seine Schläue für populäre Gesetze und gewitzte politische Manöver.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Title">Rhync Raggiodri, alias „Der Photobomber“</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Description">Der „Photobomber“ stellte einst eine Bedrohung für ehrliche Investoren und elektronische Bankensysteme in der ganzen Galaxie dar, bis er geschnappt und vor die Wahl gestellt wurde, sich zwischen Macht und Bestrafung zu entscheiden. Da er relativ schnell von Begriff ist, änderte er seinen Namen, und er entschied sich dazu, sich zum Helden ausbilden zu lassen, um seine Schulden zurückzuzahlen (zumindest die meisten ...). Nachdem er offiziell den Status eines Helden erreicht hat, führt Rhync nun Schiffsflotten an und nutzt seine Kreativität für hocheffiziente, wenn auch mitunter etwas ... unorthodoxe Kampftaktiken.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanDescription">[TBD] Amblyr Heroes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Title">Antiheld der tausend Gesichter</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Description">Es erfordert ein großes Maß an strukturiertem und geordnetem Handeln, Schiffe zu bauen und Handel in der gesamten Galaxie zu betreiben und dabei gleichzeitig die Angelegenheiten von Milliarden von Bürgern zu regeln. Präzision und Kontrolle stehen an oberster Stelle. Ohne sie würde die Welt in Chaos stürzen – ein furchteinflößender Gedanke.
Allerdings treibt ein Akteur des Chaos sein Unwesen in der Galaxie: ein seltsames Wesen einer noch wenig bekannten Spezies. Bekannt ist es nur unter dem Namen "Photobomber", aber seine Streiche, Diebstähle und Einbrüche destabilisieren die Finanzinstitutionen und Polizeikräfte in so manchen Systemen. Jedes Mal, wenn das Gesetz ihn fast in die Finger bekommt, entgleitet ihnen der Photobomber, nur um an einem anderen Ort wieder aufzutauchen – um mit einer neuen Identität und neuen Tricks neue Leckerbissen zu ergattern.
Es ist an der Zeit, diesem Treiben ein Ende zu setzen und den besorgniserregenden Aktivitäten des Photobombers mit Recht und Ordnung entgegenzutreten. Die Regierungen der Galaxie haben ihre Streitkräfte zusammengezogen, um ihn seiner gerechten Strafe zuzuführen. Derjenige, dem es gelingt, diesen gerissenen Schurken zu finden, erhält die besten Belohnungen unter den gespendeten Preisen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Description">Spür ihn auf!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Objective">Die Spuren des Photobombers sind zahlreich: Untersuche alle markierten Kuriositäten.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-ObjectiveTooltip">Die Quest endet, wenn alle markierten Kuriositäten untersucht wurden. Derjenige, der den größten Beitrag zu den Bemühungen geleistet hat, erhält die beste Belohnung! Untersuche mindestens $Amount04Name Kuriositäten, um eine Chance auf eine Belohnung zu haben.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Outcome">Und weg ist er! Du hast ihn fast erwischt, aber anscheinend ist es dem Photobomber gelungen, ein außergewöhnlich schnelles Heldenschiff zu stehlen und damit zu entkommen. Die Belohnungen werden wie versprochen vergeben, aber die Jagd ist noch nicht vorbei.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Title">Antiheld der tausend Gesichter</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Description">Der Photobomber ist auf der Flucht. Zum ersten Mal ist seine Verfolgung dank der vereinten Anstrengungen der Imperien der Galaxie ernsthafter Natur. Auch wenn ihm immer weniger Orte bleiben, an die er noch flüchten kann, so steht ihm doch ein sehr gutes Schiff für diese Flucht zur Verfügung. Die persönliche Yacht des Photobombers ist dank des gestohlenen Heldenrumpfes, der mit Piratentechnologie und ein paar Mavro-Fluxbeschleunigern aufgewertet wurde, mindestens genauso schwer zu fassen wie sein Besitzer.
Die Jagd hat begonnen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Description">Finde und fange den Photobomber auf seiner persönlichen Yacht, einem schnellen kleinen Flitzer, der von der Akademie gestohlen wurde!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Objective">Fange das Schiff des Photobombers ab.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-ObjectiveTooltip">Bewache ein System, das der Photobomber passiert, oder belege es mit einer Blockade. Wird das Schiff des Photobombers zerstört, so ist die Quest fehlgeschlagen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Outcome">Brillant! Eine Kombination aus verbissener Beharrlichkeit und purem Glück haben dir zum großen Preis verholfen: dem Photobomber und all seinen Geheimnissen. Du wirst mit Komplimenten und anerkennenden Nachrichten überschüttet, aber die nächste Frage ist schon klar: Wie kann sein revolutionäres Können, das er bisher so schändlich einsetzte, zum Vorteil des Imperiums dienen?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Failed">Der Photobomber wurde von einem anderen Imperium gefangen genommen oder getötet. Die Quest ist fehlgeschlagen!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignHeroGreenManTitle">Gestohlenes Heldenschiff</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroTitle">Antiheld der tausend Gesichter</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroDescription">Ins Netz gegangen! Wie ein Fisch, der am Haken zappelt, ist es dem Photobomber trotz all seiner Drehungen und Wendungen nicht gelungen, deinen Schiffen zu entkommen. Nun befindet sich dieser Unruhestifter und Draufgänger in deiner Hand, und dir stellt sich die Frage, was mit ihm zu tun ist. Er ist intelligent, aber durchtrieben, kreativ, aber skrupellos. Innerhalb der Gesellschaft könnte man die Talente diesen Kriminellen gut brauchen.
Resozialisierung ist die Antwort. Der Photobomber erklärt sich sehr schnell mit allen Alternativen zur Strafarbeit auf einem felsigen Asteroiden einverstanden. Er behauptet, seine Fehler zu bereuen, und ist sogar willens, dafür zu arbeiten, um sich bei der galaktischen Gesellschaft für all die Probleme, die er verursacht hat, zu revanchieren. Hoffen wir, dass er nicht rückfällig wird!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Title">Ehrbarer Admiral</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Description">Sollte sein Gesinnungswandel von Herzen kommen, könnte eine derartig kalkulierende und schlaue Person einen sehr guten Admiral abgeben. Verschaff ihm eine Ausbildung in der Akademie!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Objective">Bring das Schiff zur Akademie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01ObjectiveTooltip">Das Schiff muss sich im Orbit um das Akademie-System befinden oder dort angedockt sein.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Outcome">Einige der grauhaarigen Veteranen der Flotte blicken auf Rhynchus mit gelb verquollenen Augen herab, aber aufgrund seines Talents dafür, kreative Lösungen zu finden und sich unterhaltsame Streiche auszudenken, ist er dennoch willkommen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Failed">Die Quest ist fehlgeschlagen, da das gestohlene Schiff zerstört wurde.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Title">Möglicher Gouverneur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Description">Er kann seine Kreativität als Gouverneur einsetzen, und da er von Schiffen ferngehalten wird und auf einem Planeten feststeckt, hat er vielleicht die Möglichkeit, sein Versprechen einzuhalten ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Objective">Lande das Schiff in einem Hangar in einem deiner Systeme.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02ObjectiveTooltip">Das Schiff muss sich im Hangar einer deiner Kolonien befinden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Outcome">Da ihm als Photobomber sein Ruf vorauseilte und er es zu relativer Berühmtheit brachte, wird Rhynchus von der Bevölkerung wie ein Star willkommen geheißen. Hoffen wir, dass er ihren Erwartungen gerecht wird ... und deinen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Failed">Die Quest ist fehlgeschlagen, da das gestohlene Schiff zerstört wurde.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Title">Hackebeil</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Description">Diese Partikelwaffe fügt nicht nur feindlichen Schiffen Schaden zu, sondern auch ihren Besatzungen. Den schauerlichen Spitznamen verdankt sie genau dieser Wirkung auf die Besatzung.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Title">Wiederbeleber</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Description">Auch wenn diese Fabrik nicht wirklich die Toten wieder zum Leben erweckt, so werden dort doch hochfortschrittliche Exoskelette und neurale Implantate hergestellt, die es Pensionisten, Gebrechlichen und Älteren ermöglichen, wieder dem aktiven Dienst beizutreten und dabei nicht weniger zu leisten als ihre jüngeren Kollegen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative70Title">Quest: Antiheld der tausend Gesichter (Teil 1)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative71Title">Quest: Antiheld der tausend Gesichter (Teil 2)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative72Title">Quest: Antiheld der tausend Gesichter (Teil 3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative73Title">Quest: Antiheld der tausend Gesichter (Teil 3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanTitle">Amblyr-Bevölkerung</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanDescription">+1 [greenman] in deinem Heimatsystem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsTitle">Profitabler Abbau</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsDescription">Wenn Minen- und Bohrungsarbeiten von risikobereiten, geschäftstüchtigen Vorarbeitern überwacht werden, steigen die Erträge dieser Anlagen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsTitle">Industrielle Kontakte</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsDescription">Ein umfassendes Netzwerk in verschiedenen Schlüsselindustrien beschleunigt die Abläufe und verursacht geringere Kosten als der Einsatz normaler Auftragnehmer.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanTitle">Gesetz zur globalen Ausbeutung und zum Abbau von Ressourcen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanDescription">Die Fähigkeit der Amblyr, den Output ganzer Wirtschaftszweige massiv zu beschleunigen, scheint ihnen fast angeboren zu sein. Wird dieses Talent durch entsprechende Verwaltung „angestupst“, schießen die Rohstofferträge ins Unermessliche.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanShortTitle">Effizienzsteigerungsgesetz</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman1">[greenman]: Bevölkerungsansammlung I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman2">[greenman]: Bevölkerungsansammlung II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3">[greenman]: Bevölkerungsansammlung III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3_TooltipEffect">Amblyr-Gesetz freigeschaltet</LocalizationPair>
</Datatable>