<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Title">Базовый истребитель</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Description">Истребители используют передовые системы связи для наведения на цель и уничтожения кораблей противника. Обычно они атакуют бомбардировщики (независимо от того, нападают они или защищаются), но также могут атаковать другие корабли, если бомбардировщиков поблизости нет.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Title"> Усовершенств. Истребитель</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Description">Новое поколение истребителей превосходит базовые модели, поскольку при создании этих кораблей используются более совершенные (и дорогие) материалы, что, помимо прочего, улучшает эффективность их двигателей и систем вооружения.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Title">Базовый бомбардировщик</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Description">Бомбардировщики предназначены для уничтожения крупных кораблей противника. Из-за сравнительно небольшого радиуса поражения им приходится атаковать ближайшие цели, но это компенсируется серьезным преимуществом перед крупными кораблями.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Title"> Усовершенств. Бомбардировщик</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Description">Улучшенные бомбардировщики представляют огромную опасность не только из-за своей скорости и маневренности, но и из-за гораздо более смертоносных снарядов, разработанных с использованием новейших военных технологий.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Title">Тяжелый истребитель</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Description">Для увеличения огневой мощи этого истребителя пришлось пожертвовать его прочностью и отказаться от части брони. Пиратские модификации этой модели способны наносить огромный урон по сравнению с моделями усовершенствованных истребителей.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Title">Легкий бомбардировщик</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Description">Пиратские модификации усовершенствованного бомбардировщика не повлияли на его ударную силу, однако лишили его некоторых защитных экранов и сделали немного более уязвимым, при этом значительно увеличив маневренность.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Title">Усилитель эскадрилий</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Description">Эти вспомогательные модули, устанавливаемые перед развертыванием, оснащены добавочными двигателями, работающими на антиматерии. Они значительно увеличивают прочность и маневренность эскадрилий.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Title">Умножитель огневой мощи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Description">Эти оружейные системы, усиленные адамантаном, устанавливаются перед развертыванием. Наносят большой урон и увеличивают вероятность критических попаданий.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Title">Умные зенитные системы</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Description">Использование частей с искусственным интеллектом при создании взрывных устройств позволяет зенитным снарядам выбирать более эффективные траектории и более точно поражать ракеты противника.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Tooltip">Повышает эффективность зенитных орудий корабля против ракет, истребителей и бомбардировщиков.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Title">Репульсивные пластины</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Description">Эта одноразовая броня использует мощные беспорядочно-синхронизированные магнитные поля, которые значительно уменьшают вероятность попадания вражеских снарядов по дружественным эскадрильям.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Tooltip">Flak targeting F/Bs of the ship are 50% less effective (does not add up)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronTitle">Эскадрилья</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronDescription">Показывать только модули эскадренных кораблей</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatBombersCountDescription">Общее количество Бомбардировщиков</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatFightersCountDescription">Общее количество Истребителей</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Title">Рой саранчи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Description">Пираты редко используют новые технологии. Но на этот раз они получили доступ к суперсовременным военным системам, и теперь они производят корабли, способные нести передовые эскадрильи истребителей и бомбардировщиков. Сами по себе эти корабли не особо впечатляют, поскольку по большей части представляют собой переделанные грузовые суда, но пираты загружают на них огромное количество небольших, но эффективных перехватчиков. Эти новые авианосцы стали появляться по всей галактике, угрожая торговле, перевозкам и жизням людей. 
Пришло время оставить распри, объединиться и искоренить новую пиратскую угрозу. Пираты используют новые тактики и технологии, и тот, кто уничтожит больше пиратских флотов, сможет изучить и использовать их для своих нужд.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Description">Пираты строят новые корабли, способные нести эскадрильи истребителей и бомбардировщиков. Эта угроза порядку в галактике и вашим имперским планам должна быть устранена.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Objective">Уничтожьте все пиратские флотилии</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-ObjectiveTooltip">Местоположение пиратских флотов отмечено на карте галактики. Одолейте не менее $Amount04Name флотов, чтобы получить шанс заработать награду. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Outcome">Теперь, когда бой окончен, а радость от победы уже не так переполняет вас, пришла пора понять, как пиратам удалось заполучить такую продвинутую технологию. Необходимо решить эту загадку, чтобы предотвратить еще одно пиратское вторжение.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Title">Сила за дронами</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Description">Ваши эксперты по техно-ксено-антропологии придерживаются единого мнения: стиль, код, качество инженерных работ, использованные материалы - все указывает на Маврос.
Это означает, что где-то в галактике существует хорошо оснащенный секретный исследовательский центр, где работают инженеры-изменники. И этот центр продает технологии истребителей и бомбардировщиков любому, кто сможет за них заплатить. Пока этот центр не будет найдет, Мавросы продолжат создавать проблемы для всех вокруг.
С другой стороны, такие гениальные инженеры могут быть полезны, если слегка скорректировать политику в их отношении... Возможно, щедрая взятка - своего рода поощрительная премия - сможет убедить их работать на вас и забыть старых хозяев.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Description">Найдите Мавросов, производящих истребители и бомбардировщики для пиратов. Предложите им щедрую взятку и, возможно, вам удастся убедить их работать на вас...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Objective">Исследуйте Феномен $CuriosityPlanetName на планете с $Amount01Name [Strat04anti-matterColored] #EB897C#Антиматерии#REVERT#. Торопитесь! Победитель получает все!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-ObjectiveTooltip">Исследуйте феномен, когда будете готовы заплатить $Amount01Name [Strat04anti-matterColored]  #EB897C#ед. Антиматерии#REVERT#.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Outcome">Занятно. Мавросы даже пальцем не пошевелили, когда ваша армада прибыла на их орбитальную станцию. Они думали, что вы просто очередной клиент. Теперь инженеры и технологии ваши. Пора использовать их по назначению!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Failed">Что-то пошло не так... Возможно, вас опередила другая империя, или кто-то был настолько зол, что уничтожил эту планету! В любом случае, вы не сможете открыть секрет технологии Мавросов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Title">Собственный завод</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Description">Оказалось, что Мавросы создали довольно впечатляющий "чистый" завод на своей орбитальной станции. Однако, они не раздумывая оставили его, поскольку все ресурсы станции уже давно были выработаны, да и поставки ресурсов роскоши шли с перебоями. Теперь, при финансовой и технической поддержке вашей империи, они готовы приступить к разработке следующего поколения своих технологий.
Для начала вам нужен новый завод, на котором смогут работать ваши инженеры. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Description">Для того, чтобы получить наибольшую выгоду от инженеров Маврос и их технологий, вам необходимо построить новое Улучшение.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Objective">Постройте Улучшение системы "Опытное производство Маврос" в вашей империи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01ObjectiveTooltip">Это уникальное Улучшение (можно построить только один раз)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Outcome">Поразительно. Несмотря на свою репутацию бунтарей, Мавросы - превосходные инженеры, особенно когда сосредоточены и погружены в работу. Ваш флот станет лучше благодаря новому заводу, а ваши лучшие тактики уже разработали новые смертоносные боевые планы.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Title">Босун Дженнифер Рач</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Description">Рач была членом банды пиратов, которая проникла на исследовательскую станцию Вечных, но была поймана системами безопасности. Пролетавший неподалеку корабль Амеб смог уловить сигнал бедствия, но к тому времени как Амебы смогли добраться до станции, Рач, впитавшая в себя силу Пыли, успела освободить команду, взломать замки исследовательской станции, обчистить ее и усовершенствовать свой корабль. Поскольку Амебы направлялись в сторону Академии, она решила лететь с ними, несмотря на мольбы ее бывшего возлюбленного Сего и ее злобного капитана Психопата Нико, который быстро смекнул, что с ее новыми способностями он сможет быстро разбогатеть. Благодаря своим навыкам в летном ремесле, она стала известна как изобретатель и испытатель нового невероятного боевого корабля. Ходят слухи, что, хотя она и прошла обучение в Академии, глубоко в душе она все та же пиратка...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesTitle">Пираты</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesDescription">Вселенная полна богатств, и всегда найдутся те, кто предпочтет заполучить все в готовом виде и не станет трудиться, чтобы заработать честным путем. Хотя военные экспедиции обычно уничтожают пиратские банды до того, как они станут слишком сильны, один из синдикатов пиратов-торговцев, известный как АБВ (Автономная Банда Выродков), стал достаточно влиятелен и богат, и теперь серьезно угрожает развитию галактики. Для их сдерживания может потребоваться дипломатия, а некоторые предприимчивые личности, возможно, смогут найти способ использовать пиратскую жажду наживы в своих целях...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Title">Опытное производство Маврос</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Description">Традиционно подобные предприятия достаточно эффективны, хотя они существуют неофициально и не финансируются из бюджета. Инженеры Маврос, работающие в этом неприметном комплексе, занимаются разработкой новых военно-промышленных технологий. Если считать, что количество взрывов говорит об успехах в работе, то эти ребята справляются со своей работой на отлично.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTitle">Протокол починки</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronDescription">После завершения битвы выжившие экипажи эскадрилий помогают в починке поврежденного авианосца.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTooltip">Any Ship with surviving Squadron Modules repairs by X per Squadron</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTitle">Прикрытие</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostDescription">Истребители получают приказ защищать бомбардировщики. Их главными целями становятся истребители противника, которые пытаются нанести урон вашим бомбардировщикам.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTooltip">Все истребители эскортируют бомбардировщики
'+10% вероятности критической атаки против истребителей и бомбардировщиков</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTitle">Эскорт</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostDescription">Истребители получают приказ защищать корабли вашего флота. Знание кораблей и особенностей их маневренности дают вашим истребителям дополнительный шанс увернуться от атаки.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTooltip">Все истребители эскортируют дружественные корабли
'+10% вероятности уклонения от истребителей и бомбардировщиков</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTitle">Ради общего блага</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronDescription">Истребители и бомбардировщики используются как пушечное мясо, принимая огонь противника на себя, тем самым увеличивая шансы крупных кораблей на выживание.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTooltip">-50% к макс. здоровью эскадрилий
'+1% к снижению урона флота на эскадрилью</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTitle">Координация действий</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronDescription">Распределение информации и аналитических данных между эскадрильями в реальном времени дает им ощутимое тактическое преимущество над противником.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTooltip">+1% у урону эскадрилий на эскадрилью в составе флота</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionTitle">[fighter] Fighter Formations: {0} [offensiveMilitaryPower] / {1} [defensiveMilitaryPower]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionDescription">[offensiveMilitaryPower] Наступательные истребители сопровождают ваши бомбардировщики и атакуют вражеские корабли
[defensiveMilitaryPower] Оборонительные истребители сопровождают ваши корабли


В одинаковых типах тактик боя используются одни и те же [fighter] соединения истребителей</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CategoryModuleSquadronTitle">Эскадренный модуль</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronFighterTitle">Истребитель</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronBomberTitle">Бомбардировщик</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronMaximumHealthTitle">Здоровье</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronBaseUnitsCountTitle">Кораблей в эскадрилье</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronDodgeChanceTitle">Вероятность уклонения</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronCriticalAttackChanceTitle">Вероятность критической атаки</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronTitle">Эскадрилья</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DefenseBonusOverallTitle">Бонус к защите</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronTitle">Эскадрилья</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronMultipleTitle">Эскадрильи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CriticalAttackChanceTitle">Вероятность критической атаки</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DodgeChanceTitle">Вероятность уклонения</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Title">Смертоносные эскадрильи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Description">Эта тактика повышает возможности эскадрилий в боестолкновениях</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%RepairAfterBattleIfSurvivingSquadronTitle">Ремонт корабля, если есть выжившие эскадрильи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FlakEvasionSquadronTitle">Уклонение эскадрилий от зенитного огня</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronOffenseBoostTooltipEffect">Все истребители эскортируют бомбардировщики и атакуют корабли противника.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronDefenseBoostTooltipEffect">Все истребители эскортируют корабли</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberFighterDescription">Число истребителей в строю.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadFighterDescription">Число уничтоженных истребителей.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberBomberDescription">Число бомбардировщиков в строю.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadBomberDescription">Число уничтоженных бомбардировщиков.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitlePlayer">Нанесенный бомбардировщиками урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionPlayer">Главная цель бомбардировщиков - нанести большой урон кораблям противника.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalPlayer">Нанесенный вашими бомбардировщиками урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#
В том числе #E3BDAC#{1}#REVERT# критического урона</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalPlayer">Главная цель бомбардировщиков - нанести большой урон кораблям противника. Критические атаки удваивают наносимый бомбардировщиками урон.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleEnemy">Нанесенный бомбардировщиками противника урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionEnemy">Главная цель бомбардировщиков противника - нанести большой урон вашим кораблям.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalEnemy">Нанесенный бомбардировщиками противника урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#
В том числе #E3BDAC#{1}#REVERT# критический урон</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalEnemy">Главная цель бомбардировщиков противника - нанести большой урон вашим кораблям. Критические атаки удваивают наносимый бомбардировщиками урон.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitlePlayer">Нанесенный дружественными истребителями урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionPlayer">Истребители защищают ваши корабли от бомбардировщиков противника. Они также могут эскортировать и защищать ваши бомбардировщики.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalPlayer">Нанесенный вашими истребителями урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#
В том числе #E3BDAC#{1}#REVERT# критического урона</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalPlayer">Истребители защищают ваши корабли от бомбардировщиков противника. Они также могут эскортировать и защищать ваши бомбардировщики.
Критические атаки удваивают наносимый истребителями урон.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleEnemy">Нанесенный истребителями противника урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionEnemy">Истребители защищают корабли противника от атак ваших бомбардировщиков. Они также могут эскортировать и защищать бомбардировщики противника.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalEnemy">Нанесенный истребителями противника урон: #E3BDAC#{0}#REVERT#
В том числе #E3BDAC#{1}#REVERT# критический урон</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalEnemy">Истребители защищают корабли противника от атак ваших бомбардировщиков. Они также могут эскортировать и защищать бомбардировщики противника. Критические атаки удваивают наносимый истребителями урон.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Title">Методология Мавросов</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Description">Необычные, опасные, агрессивные и прямолинейные научные методы Мавросов крайне эффективны - конечно, если ученые и инженеры не погибают при экспериментах.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Title">Переносная многомерная квантовая коммуникация</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Description">Принципы квантовой связи между двумя узлами изучены довольно хорошо, но при этой технологии используются множественные реакции, что позволяет установить квантовую коммуникацию между несколькими подключенными узлами.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01TooltipEffect">Разблокируйте боевую тактику "Согласованность"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%BattleScreenSquadronAttackStartEventTitle">Начать атаку эскадрильи</LocalizationPair>
</Datatable>