<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanTitle">Амблир</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanDescription">Амблир - тихая незаметная раса, которой еще только предстоит оставить свой след в истории галактики. Несмотря на дурную славу своего самого знаменитого представителя, Х, об это народе известно немного. Похоже, что их предками были морские рептилии. Родная планета Амблир влажная и болотистая, а самые развитые города этого общества представляют собой гигантские платформы, свитые из водорослей и дрейфующие над бесконечными болотами. Имея нескончаемые запасы морской капусты, составляющей основу их рациона, и биотоплива, Амблир живут в скучной гармонии и стремятся к развитию и всеобщему процветанию. Они надежные, предсказуемые и спокойные; не удивительно, что Х решил бросить все и отправиться к звездам.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityGreenmanTitle">Системы с [greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanTitle">Амблир</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanDescription">Мирные и апатичные Амблир испытывают отвращение к насилию и обожают практически все виды водорослей.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Title">Ринкус "Фото-бомбист" Раггиодри</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Description">"Фото-бомбист" когда-то был настоящей грозой честных инвесторов и электронных банковских систем, но его пленили и предложили выбор между властью и наказанием. Его сметливый ум предпочел слегка изменить имя и пройти обучение в Академии в надежде оплатить (практически) все долги. Теперь Ринкус Герой и губернатор систем; его обаяние и таланты помогают ему ублажать народ и быть ловким политиком. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Title">Ринкус "Фото-бомбист" Раггиодри</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Description">"Фото-бомбист" когда-то был настоящей грозой честных инвесторов и электронных банковских систем, но его пленили и предложили выбор между властью и наказанием. Его сметливый ум предпочел слегка изменить имя и пройти обучение в Академии в надежде оплатить (практически) все долги. Теперь, с приобретением официального статуса Героя, Ринкус командует кораблями и флотами, а его хитроумие помогает ему находить весьма эффективные (и иногда весьма необычные) тактические решения в бою.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanTitle">Амблир</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanDescription">[TBD] Amblyr Heroes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Title">Антигерой с тысячей лиц</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Description">Постройка кораблей и ведение бизнеса по всей галактике требует немалой собранности и порядка, особенно когда речь идет об интересах миллиардов граждан. Точность и контроль - вот главные слагаемые успеха. Без них все превратится в хаос и эта мысль ужасает.
Однако, в галактике есть тот, кто может любое дело превратить в хаос любое дело. Странное существо, выходец из расы, о существовании которой практически никто не знает. Он известен под именем Фото-бомбист, а его выходки, кражи и незаконные проникновения на многие объекты, приводят к дестабилизации финансовых институтов и сил правопорядка во многих системах. Как только представители властей подбираются к нему слишком близко, Фото-бомбист исчезает, но только за тем, чтобы появиться где-то еще в новом обличье, похвастаться новыми трюками и развлечься новыми способами.
Пришло время положить этому конец и подчинить действия Фото-бомбиста порядку. Правительства всей галактики объединили свои силы, чтобы привлечь его к ответственности, а тот, кто сумеет поймать этого изворотливого типа, получит лучшие награды.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Description">Выследить его!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Objective">В галактике огромное множество следов деятельности Фото-бомбиста; исследуйте все отмеченные феномены</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-ObjectiveTooltip">Задание будет завершено, как только вы исследуете все отмеченные феномены, а тот, кто вложил в поиски больше усилий, получит лучшую награду! Исследуйте не менее $Amount04Name феноменов, и у вас появится шанс получить награду.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Outcome">Вот он! Вы почти поймали его, но, похоже, Фото-бомбисту удалось выкрасть очень быстрый корабль Героя и ускользнуть на нем. Как и было обещано, вы получите награду, но погоня еще не закончена.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Title">Антигерой с тысячей лиц</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Description">Фото-бомбист в бегах. Благодаря совместным усилиям галактических империй, на него впервые в жизни идет такая серьезная охота. И хотя у него остается все меньше мест, чтобы спрятаться, корабль Фото-бомбиста способен очень долго уносить его от преследователей. Он такой же изворотливый как и его хозяин: корпус улучшен технологиями пиратов, и на нем установлена пара ускорителей потока, изготовленные Мавросами.
Игра начинается!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Description">Найдите и захватите Фото-бомбиста на его личном быстроходном корабле, украденном из Академии!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Objective">Перехватите корабль Фото-бомбиста</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-ObjectiveTooltip">Организуйте охрану или блокаду системы, через которую в данный момент проходит Фото-бомбист. Если корабль Фото-бомбиста будет уничтожен, задание будет провалено </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Outcome">Великолепно! Благодаря упорству и слепой удаче вы получаете приз: Фото-бомбиста и все его секреты. Но пока вас осыпают комплиментами и словами благодарности, один вопрос остается открытым. Как воспользоваться его продвинутыми - хоть и подлыми - навыками и обратить их на благо империи?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Failed">Фото-бомбист пойман или убит другой империей. Задание провалено!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignHeroGreenManTitle">Украденный корабль Героя</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroTitle">Антигерой с тысячей лиц</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroDescription">Пойман! Словно рыбе, извивающейся на крючке, его ловкости не хватило, чтобы уйти от ваших кораблей. Этот дерзкий смутьян и сумасброд теперь в ваших руках. Но что делать с ним теперь? Умный, но коварный, смекалистый, но беспринципный. Таланты этого преступника могут хорошо послужить обществу.
Реабилитация - вот ответ. Фото-бомбист быстро согласится на любое предложение, лишь бы избежать тяжелого труда на далеком скалистом астероиде. Он уверяет, что сожалеет о своих поступках, и даже хочет работать, чтобы компенсировать галактическому обществу все те неприятности, которые он ему принес. Будем надеяться, что он не откажется от своих убеждений!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Title">Благородный адмирал</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Description">Если его слова искренни, и он на самом деле изменился, то расчетливый и острый ум помогут ему стать очень хорошим адмиралом. Отправьте его учиться в Академию!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Objective">Доставить корабль в Академию</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01ObjectiveTooltip">Корабль должен находиться на орбите или в доке системы Академии.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Outcome">Некоторые седовласые ветераны флота смотрят на Ринкуса с предубеждением, но его умение быстро находить креативные решения и веселые шутки помогли ему завоевать всеобщее расположение. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Failed">Задание провалено, поскольку украденный корабль был уничтожен.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Title">Потенциальный правитель</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Description">Он может использовать свою креативность, чтобы стать хорошим правителем. К тому же, если он будет находиться на планете, подальше от космических кораблей, это поможет ему сдержать данные им обещания...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Objective">Разместите корабль в одном из ангаров вашей системы.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02ObjectiveTooltip">Корабль должен находиться в ангаре одной из ваших колоний.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Outcome">Благодаря известности и славе, которые он приобрел, будучи Фото-бомбистом, население приветствует Ринкуса как звезду. Будем надеяться, что он не разочарует их и ваших ожиданий.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Failed">Задание провалено, поскольку украденный корабль был уничтожен.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Title">Резак</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Description">Это оружие на основе субатомных частиц наносит урон не только кораблям противника, но и команде. Его ужасное название появилось именно из-за смертоносного действия на экипаж.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Title">Реаниматор</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Description">Хотя эта фабрика на самом деле не возвращает мертвецов к жизни, она создает высокотехнологичные экзоскелеты и нейронные имплантаты, которые позволяют пенсионерам, немощным и пожилым людям вступать в ряды армии и быть не хуже своих молодых сослуживцев.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative70Title">Задание: Антигерой с тысячей лиц (Часть 1)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative71Title">Задание: Антигерой с тысячей лиц (Часть 2)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative72Title">Задание: Антигерой с тысячей лиц (Часть 3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative73Title">Задание: Антигерой с тысячей лиц (Часть 3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanTitle">Граждане Амблир</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanDescription">+1 [greenman] в вашей домашней системе</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsTitle">Прибыльные разработки</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsDescription">Добыча и бурение происходит под руководством бесстрашных и предприимчивых руководителей работ, поэтому добывающие мощности приносят больше прибыли.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsTitle">Контракты в промышленности</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsDescription">Разветвленная сеть контактов среди ключевых руководителей промышленности позволяет делать все быстрее и дешевле, чем при работе с обычными подрядчиками.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanTitle">Всеобъемлющий закон о разработке и добыче ресурсов</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanDescription">Способность Амблир повышать отдачу целых секторов экономики представляется почти врожденной. Если слегка стимулировать их дарования административными методами, добыча сырья может резко возрасти.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanShortTitle">Билль о ресурсах</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman1">[greenman] Сбор населения I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman2">[greenman] Сбор населения II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3">[greenman] Сбор населения III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3_TooltipEffect">Доступен закон Амблир</LocalizationPair>
</Datatable>