<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanDescription">Les Amblyr sont une race discrète, qui n'a pas encore laissé son empreinte sur la galaxie. Peu connus malgré l'infamie de leur représentant le plus connu, le citoyen X, ils descendraient d'une espèce de reptiles marins. Le monde d'origine des Amblyr est une planète humide et marécageuse, dont les villes les plus sophistiquées sont des méga-plateformes d'algues qui dérivent sur des étendues vaseuses. Se nourrissant essentiellement de vastes récoltes d'algues, qui leur servent aussi de biocarburant, les Amblyr sont d'une harmonie assommante, et se concentrent sur le progrès et la prospérité universels. Fiables, prévisibles et placides, on comprend que X ait voulu se réfugier dans les étoiles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityGreenmanTitle">Systèmes avec [greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanDescription">Paisibles et léthargiques, les Amblyrs détestent la violence et aiment la plupart des algues.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Title">Rhync Raggiodri, alias Le Photoruineur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Description">Ancienne menace galactique pour les investisseurs et banquiers, le « Photoruineur » fut capturé, et on lui laissa le choix entre pouvoir et punition. Il eut l'intelligence de modifier légèrement son nom et choisit d'étudier en tant que Héros pour rembourser (presque) toutes ses dettes. Devenu Héros et gouverneur de systèmes, Rhync déploie son charme et son intelligence à instaurer des politiques populaires et des manigances politiques.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Title">Rhync Raggiodri, alias Le Photoruineur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Description">Ancienne menace galactique pour les investisseurs et banquiers, le « Photoruineur » fut capturé, et on lui laissa le choix entre pouvoir et punition. Il eut l'intelligence de modifier légèrement son nom et choisit d'étudier en tant que Héros pour rembourser (presque) toutes ses dettes. Avec le blanc-seing de l'Académie, Rhync travaille à présent à diriger des vaisseaux et des flottes, déployant toute sa ruse en tactiques très efficaces - bien que rarement orthodoxes.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanDescription">[TBD] Amblyr Heroes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Title">Un antihéros aux mille visages</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Description">Il a fallu beaucoup de structure et d'ordre pour construire des vaisseaux et mener des affaires dans toute la galaxie, le tout en gérant les affaires quotidiennes de milliards de citoyens. La précision et le contrôle sont de mise. Sans cela, le chaos régnerait, et cela est inconcevable.
Mais il y a bel et bien un agent du chaos à l'œuvre dans la galaxie, un être étrange, né d'une espèce peu connue. Désigné seulement sous le nom de Photoruineur, ses plaisanteries, rapines et intrusions déstabilisent les institutions financières et policières de nombreux systèmes. Chaque fois que l'étau de la loi se referme sur lui, le Photoruineur s'évapore pour réapparaître ailleurs, sous un nouveau déguisement, pour jouer de nouveaux tours et voler de nouvelles friandises.
Il est temps d'y mettre fin. Il est temps d'imposer un peu d'ordre dans les activités inquiétantes du Photoruineur. Les gouvernements de la galaxie ont mis leurs forces en commun pour l'appréhender. Celui qui parviendra à capturer cet individu fuyant recevra l'essentiel des récompenses accumulées.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Description">Trouvez-le !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Objective">Les traces des activités du Photoruineur sont nombreuses ; examinez toutes les curiosités marquées.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-ObjectiveTooltip">La quête s'arrêtera lorsque toutes les curiosités concernées auront été inspectées, et celui qui aura le plus contribué à cet effort recevra les meilleures récompenses ! Examinez au moins $Amount04Name curiosités pour avoir une chance de toucher une récompense.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Outcome">Il est là ! Vous l'aviez presque, mais le Photoruineur a volé un vaisseau de héros particulièrement rapide pour se faire la malle. Les récompenses seront distribuées, comme promis, mais la traque n'est pas terminée.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Title">Un antihéros aux mille visages</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Description">Le Photoruineur est en cavale, traqué sérieusement pour la première fois grâce aux efforts conjoints de tous les empires de la galaxie. S'il a de moins en moins de cachettes à sa disposition, il possède un très bon vaisseau pour se réfugier. Une coque de héros volée, améliorée avec des technologies pirates et quelques accélérateurs de flux mavros : son yacht est aussi difficile à saisir que son propriétaire.
La chasse s'engage !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Description">Trouvez et capturez le Photoruineur sur son yacht personnel, un petit bijou volé à l'Académie !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Objective">Interceptez le vaisseau du Photoruineur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-ObjectiveTooltip">Défendez ou faites le blocus d'un système par lequel passe le Photoruineur. Si quelqu'un détruit le vaisseau du Photoruineur, la quête échouera.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Outcome">Excellent ! À force de persévérance et de chance, vous avez décroché la timbale : le Photoruineur et tous ses secrets. Les compliments et marques d'estime affluent, mais vous devez faire un choix. Comment utiliser ses compétences évoluées, aussi délétères soient-elles, pour le bien de l'empire ?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Failed">Le Photoruineur a été capturé ou tué par un autre empire. La quête a échoué !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignHeroGreenManTitle">Vaisseau de héros volé</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroTitle">Un antihéros aux mille visages</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroDescription">Attrapé ! Tel un poisson qui frétille au bout de l'hameçon, le Photoruineur n'a finalement pas réussi à se faufiler entre vos vaisseaux. Ce fauteur de troubles est à présent entre vos mains, et vous devez décider ce qu'il faut faire de lui. Intelligent, retors et créatif, mais dénué de principes, ce criminel pourrait faire beaucoup de bien au service de votre société.
La réhabilitation est de mise, le Photoruineur accepte avec joie cette alternative aux travaux forcés sur un astéroïde. Il affirme regretter ses erreurs passées, et accepte même de travailler pour dédommager la galaxie de tous les torts qu'il lui a faits. Espérons qu'il joue franc jeu !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Title">Amiral honorable</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Description">Si son revirement est sincère, une personne aussi calculatrice et intelligente ferait un très bon amiral. Trouvez-lui une formation à l'Académie !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Objective">Amenez le vaisseau à l'Académie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01ObjectiveTooltip">Le vaisseau doit être en orbite ou dans le hangar du système de l'Académie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Outcome">Certains des vétérans aguerris de la flotte considèrent Rhynchus avec méfiance, mais ses solutions créatives et ses facéties amusantes l'aident à se faire accepter.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Failed">La quête a échoué, car le vaisseau volé a été détruit.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Title">Gouverneur potentiel</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Description">Il peut utiliser sa créativité en tant que gouverneur, et le garder sur une même planète, loin des vaisseaux, pourrait l'aider à tenir ses promesses…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Objective">Posez le vaisseau dans l'un des hangars de vos systèmes.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02ObjectiveTooltip">Le vaisseau doit se trouver dans le hangar d'une de vos colonies.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Outcome">Vu sa notoriété acquise en tant que Photoruineur, Rhynchus est accueilli en vedette par la population. Espérons qu'il satisfera leurs attentes… et les vôtres.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Failed">La quête a échoué, car le vaisseau volé a été détruit.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Title">Hachoir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Description">Cette arme à particules endommage autant les équipages que les vaisseaux ennemis. Son surnom sinistre vient d'ailleurs de son effet antipersonnel.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Title">Réanimateur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Description">Bien que cette usine ne ramène pas vraiment les morts à la vie, elle fournit des exosquelettes et implants neuraux très modernes qui permettent aux retraités, infirmes et invalides de reprendre la vie active avec le même niveau de performance que leurs cadets.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative70Title">Quête : Un antihéros aux mille visages, 1re partie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative71Title">Quête : Un antihéros aux mille visages, 2e partie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative72Title">Quête : Un antihéros aux mille visages, 3e partie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative73Title">Quête : Un antihéros aux mille visages, 3e partie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanTitle">Citoyens amblyrs</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanDescription">+1 [greenman] sur votre système d'origine</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsTitle">Exploitations rentables</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsDescription">Laisser des superviseurs audacieux et entreprenants diriger les opérations minières et de forage permet aux installations d'extraction de réaliser davantage de bénéfices.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsTitle">Contacts industriels</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsDescription">Un solide réseau de contacts à différents postes industriels clés permet d'agir plus rapidement et à moindres frais par rapport aux sous-traitants habituels.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanTitle">Décret global d'extraction et d'exploitation des ressources</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanDescription">La capacité qu'ont les Amblyrs à placer des pans entiers de leur économie en surrégime semble presque innée. En encourageant leur talent grâce à un coup de pouce administratif, les rendements de matières premières décollent.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanShortTitle">Loi de la broyeuse joyeuse</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman1">Accumulation de population [greenman] I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman2">Accumulation de population [greenman] II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3">Accumulation de population [greenman] III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3_TooltipEffect">Loi amblyr débloquée</LocalizationPair>
</Datatable>