<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Title">Chasseur de base</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Description">Les chasseurs utilisent des systèmes de communication avancés pour viser et détruire les vaisseaux ennemis. Ils ciblent principalement les bombardiers (qu'ils aient un rôle offensif ou défensif) mais s'attaqueront à d'autres vaisseaux s'il n'y a pas de bombardier.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Title">Chasseur avancé</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Description">Ce chasseur de génération plus récente est une amélioration, puisqu'il emploie des matériaux plus modernes (et coûteux) ; ses moteurs et ses armes ont une efficacité supérieure.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Title">Bombardier basique</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Description">Les bombardiers sont conçus pour viser les principaux bâtiments ennemis. Leur portée limitée leur fait souvent choisir les cibles les plus proches, mais présente des avantages contre les bâtiments plus lourds.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Title">Bombardier avancé</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Description">Les bombardiers avancés sont plus dangereux non seulement par leur vitesse et leur maniabilité, mais aussi par leurs munitions de plus en plus destructrices, développées avec les dernières technologies militaires.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Title">Chasseur lourd</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Description">En sacrifiant le blindage pour améliorer les systèmes d'arme, des modifications pirates ont augmenté les dégâts critiques aux dépens de la durabilité du Chasseur avancé.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Title">Bombardier léger</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Description">En débarrassant le Bombardier avancé de certains blindages, les modifications pirates l'ont fragilisé mais ont augmenté ses capacités d'évitement, sans réduire sa puissance d'impact.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Title">Escadrille décalée</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Description">Les réacteurs auxiliaires à antimatière de ce module de soutien sont installés avant déploiement. Ils améliorent grandement la durabilité et la capacité d'esquive des escadrilles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Title">Multiplicateur de frappes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Description">Ces systèmes d'armement améliorés à l'adamantian sont installés avant le déploiement. Ils permettent un haut niveau de dégâts et améliorent les chances de coups critiques.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Title">Leurres intelligents</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Description">En utilisant des éclats individuels conscients au sein d'engins explosifs plus grands, les leurres peuvent choisir des trajectoires légèrement optimisées, et augmenter les chances d'intercepter les projectiles ennemis.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Tooltip">Augmente l'efficacité des défenses antiaériennes du vaisseau contre les projectiles et faisceaux/rayons.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Title">Plaques répulsives</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Description">En faisant circuler de puissants champs magnétiques aux fluctuations irrégulières dans la coque, ce blindage ablatif réduit grandement les chances que les canons ennemis endommagent les escadrilles alliées.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Tooltip">Flak targeting F/Bs of the ship are 50% less effective (does not add up)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronTitle">Escadrille</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronDescription">N'affiche que les modules d'escadrille.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatBombersCountDescription">Le total d'unités bombardiers.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatFightersCountDescription">Le total d'unités chasseurs.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Title">Une nuée de sauterelles</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Description">Les pirates sont rarement à la pointe de la technologie. Mais cette fois, ils possèdent des systèmes militaires performants et produisent des vaisseaux équipés d'escadrilles de chasseurs et de bombardiers avancés. Les vaisseaux transporteurs eux-mêmes ne sont guère impressionnants, ce sont de simples cargos adaptés, mais ils sont escortés de nuées d'intercepteurs efficaces. Ces nouveaux appareils sont signalés un peu partout dans la galaxie, et menacent le commerce, les voyages et les vies.
Il est temps d'oublier les rivalités, de s'unir et de réprimer cette nouvelle menace pirate. De nouvelles tactiques et technologies sont en jeu, et celui qui éliminera le plus grand nombre de flottes pirates aura sans doute l'avantage dans l'appropriation de ces technologies.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Description">Les pirates déploient de nouveaux vaisseaux transportant chasseurs et bombardiers. Cette menace contre l'ordre galactique et vos plans impériaux doit disparaître.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Objective">Détruire toutes les flottes pirates.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-ObjectiveTooltip">Les emplacements des flottes pirates sont indiqués sur la carte galactique. Vous devez vaincre au moins $Amount04Name flottes pour avoir une chance de recevoir une récompense.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Outcome">À présent que la poussière retombe et que les cris de joie se taisent, il faut comprendre comment les pirates ont pu obtenir une technologie aussi avancée. C'est un mystère, et pour éviter toute nouvelle incursion pirate, il faut le résoudre.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Title">Le pouvoir de la Ruche</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Description">Vos experts en techno-xeno-anthropologie sont unanimes : le style, le code, la qualité et les matériaux indiquent tous des techniques et procédés mis au point par les Mavros.
Ainsi, quelque part dans la galaxie, un site de recherche caché a été équipé d'outils et d'ingénieurs renégats, décidés à semer le chaos en vendant une technologie de chasseurs/bombardiers à quiconque en aura les moyens. Si vous ne trouvez pas cette base, les Mavros continueront de déstabiliser la galaxie.
Mais des ingénieurs aussi adroits pourraient être utiles, à condition de réaligner leurs opinions politiques… Si vous parveniez à les corrompre… enfin, à leur faire signer un contrat doté d'une prime conséquente… ils pourraient vous accorder l'exclusivité de leur travail.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Description">Trouvez les Mavros qui construisent les chasseurs/bombardiers. Amenez une généreuse contribution, et vous les convaincrez peut-être de travailler pour vous.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Objective">Explorez la Curiosité $CuriosityPlanetName indiquée sur la planète avec $Amount01Name d'[Strat04anti-matterColored]#EB897C#Antimatière#REVERT#… mais faites vite. Premier arrivé, premier servi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-ObjectiveTooltip">Explorez la curiosité lorsque vous serez prêt à payer $Amount01Name [Strat04anti-matterColored]  #EB897C#Antimatière#REVERT#.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Outcome">C'était très instructif. Les Mavros n'avaient même pas l'air inquiets lorsque votre armada est apparue en orbite de leur station ; ils vous ont pris pour un client. Et maintenant, les ingénieurs et leurs découvertes sont entre vos mains. Il ne reste plus qu'à exploiter votre investissement !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Failed">Il y a eu un problème. Ou un autre empire est arrivé avant vous, ou un autre s'est permis de détruire la planète ! Bref, vous n'avez pas pu découvrir le secret de la technologie des Mavros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Title">Une usine rien qu'à vous</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Description">Les Mavros s'étaient installé une belle petite usine « propre » sur leur station orbitale. Mais ils n'ont eu aucun problème à la quitter, puisqu'elle était arrivée au maximum de ses capacités. En outre, les réapprovisionnements en produits de luxe étaient rares. Avec le poids technique et fiscal de votre empire derrière eux, ils peuvent développer la génération suivante de leur technologie.
Tout commence par un nouveau site, une nouvelle installation, généreusement financée par vos soins, et conçue par les leurs. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Description">Afin de tirer le meilleur de la technologie mavros et de leurs ingénieurs, vous devez construire une nouvelle Amélioration.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Objective">Construisez l'Amélioration de système Chantiers clandestins mavros dans l'Empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01ObjectiveTooltip">C'est une Amélioration unique (une seule par empire).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Outcome">Le travail est impressionnant. Malgré leur réputation de savants fous et d'incontrôlables, les Mavros sont des ingénieurs sans égaux lorsqu'ils sont concentrés et à jeun. Vos flottes bénéficieront grandement de cette nouvelle usine, et vos meilleurs tacticiens ont déjà mis au point de dangereux plans de bataille innovants.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Title">Maîtresse d'équipage Jennifer Rach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Description">Rach faisait partie d'un équipage pirate qui, après s'être introduit dans une station de recherche Endless, fut rapidement capturé par les systèmes de sécurité. Un vaisseau Amibe de passage reçut le signal de détresse, mais le temps qu'il parvienne à sa source, une Rach améliorée par la Brume avait déjà libéré son équipage, fracturé le verrouillage de la station de recherche, pillé l'installation et perfectionné leur vaisseau. Puisque les Amibes se dirigeaient vers l'Académie, elle décida de les accompagner, et cela malgré les suppliques de son partenaire au cœur brisé, Sego, et de son capitaine hors de lui, Nico le Dingue, qui considérait ses nouvelles compétences comme la clé de la fortune. Grâce à ses compétences en technologies de vol, elle s'est depuis forgé une réputation d'inventrice et de pilote d'essai d'appareils improbables, toujours axés vers le combat. On raconte que malgré l'entraînement de l'Académie, elle a toujours gardé un cœur de boucanière...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesTitle">Pirates</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesDescription">Les richesses abondent dans l'univers et nombreux sont ceux qui préfèrent s'approprier le fruit du labeur des autres plutôt que travailler eux-mêmes. Si des expéditions militaires éliminent généralement ces bandes de pillards et de pirates avant qu'elles ne deviennent trop puissantes, un syndicat de pirates marchands, l'ABC (Association des Bandits et Collecteurs), est devenu assez vaste et assez riche pour menacer le développement de la galaxie. La diplomatie et l'interaction seront parfois nécessaires pour les contrôler, et quelques entrepreneurs adroits parviendront peut-être à canaliser leur appétit pour le travail de mercenaires…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Title">Chantiers clandestins mavros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Description">Comme le veut la tradition, ils sont officieux, sur un budget secret, et très efficaces. Les ingénieurs mavros qui travaillent dans ce laboratoire et cette usine apparemment sans intérêt développent de nouvelles technologiques militaro-industrielles. Si l'on se fie aux explosions, ils font de l'excellent travail.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTitle">Protocole de réparation</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronDescription">Après le combat, les équipages d'escadrilles survivantes aident à réparer les navires endommagés.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTooltip">Any Ship with surviving Squadron Modules repairs by X per Squadron</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTitle">Mitraillage</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostDescription">Ces ordres concentrent les chasseurs sur la défense des bombardiers, pour éliminer les intercepteurs ennemis.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTooltip">Tous les chasseurs escortent les bombardiers
+10 % de chances de coup critique pour les chasseurs et bombardiers</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTitle">Escorte de flotte</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostDescription">Au lieu d'attaquer, les chasseurs défendent les vaisseaux de la flotte. Leur familiarité avec ces vaisseaux et leurs manœuvres leur font esquiver plus facilement.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTooltip">Tous les chasseurs escortent les vaisseaux alliés
+10 % de chances d'esquive pour les chasseurs et bombardiers</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTitle">Pour la cause</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronDescription">Les chasseurs et les bombardiers servent de chair à canon pour attirer les tirs ennemis et améliorer les chances de survie des gros vaisseaux de la flotte.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTooltip">-50 % de PV max à toutes les escadrilles
+1 % de réduction de dégâts à la flotte par escadrille</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTitle">Coordination de groupes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronDescription">En partageant en temps réel leurs analyses et données, les escadrilles acquièrent un avantage tactique remarquable contre leurs ennemis.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTooltip">+1 % de dégâts des escadrilles par escadrille dans une flotte </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionTitle">[fighter] Fighter Formations: {0} [offensiveMilitaryPower] / {1} [defensiveMilitaryPower]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionDescription">[offensiveMilitaryPower] Les chasseurs assaillants escortent vos bombardiers et attaquent les vaisseaux ennemis.
[defensiveMilitaryPower] Les chasseurs défenseurs escortent vos vaisseaux.


Les mêmes familles de tactiques de bataille partagent les mêmes formations de chasseurs [fighter].</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CategoryModuleSquadronTitle">Module d'escadrille</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronFighterTitle">Chasseur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronBomberTitle">Bombardier</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronMaximumHealthTitle">PV</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronBaseUnitsCountTitle">Unités dans l'escadrille</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronDodgeChanceTitle">Probabilité d'esquive</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronCriticalAttackChanceTitle">Probabilité d'attaque critique</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronTitle">Escadrille</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DefenseBonusOverallTitle">Bonus de défense</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronTitle">Escadrille</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronMultipleTitle">Escadrilles</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CriticalAttackChanceTitle">Probabilité d'attaque critique</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DodgeChanceTitle">Probabilité d'esquive</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Title">Escadrilles mortelles</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Description">Ces tactiques amélioreront les capacités des escadrilles sur le champ de bataille.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%RepairAfterBattleIfSurvivingSquadronTitle">Réparations des vaisseaux en cas d'escadrilles survivantes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FlakEvasionSquadronTitle">Esquive antiaérienne des escadrilles</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronOffenseBoostTooltipEffect">Les chasseurs attaquent les vaisseaux ennemis et escortent les bombardiers</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronDefenseBoostTooltipEffect">Tous les chasseurs escortent les vaisseaux</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberFighterDescription">Nombre d'unités chasseurs opérationnelles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadFighterDescription">Nombre d'unités de chasseurs détruites.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberBomberDescription">Nombre d'unités bombardiers opérationnelles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadBomberDescription">Nombre d'unités bombardiers détruites.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitlePlayer">Dégâts provoqués par les unités bombardiers : #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionPlayer">L'objectif principal des bombardiers est de provoquer des dégâts massifs aux vaisseaux ennemis.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalPlayer">Dégâts infligés par vos unités bombardiers : #E3BDAC#{0}#REVERT#
Dont #E3BDAC#{1}#REVERT# de dégâts critiques</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalPlayer">L'objectif principal des bombardiers est de provoquer des dégâts massifs aux vaisseaux ennemis.
 Les attaques critiques doublent les dégâts que les bombardiers infligent.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleEnemy">Dégâts provoqués par les unités bombardiers ennemies : #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionEnemy">L'objectif principal des bombardiers ennemis est de provoquer des dégâts massifs à vos vaisseaux.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalEnemy">Dégâts infligés par les unités bombardiers ennemies : #E3BDAC#{0}#REVERT#
Dont #E3BDAC#{1}#REVERT# de dégâts critiques</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalEnemy">L'objectif principal des bombardiers ennemis est de provoquer des dégâts massifs à vos vaisseaux.
 Les attaques critiques doublent les dégâts que les bombardiers infligent.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitlePlayer">Dégâts provoqués par les unités chasseurs alliées : #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionPlayer">Les chasseurs protègent vos vaisseaux contre les bombardiers ennemis. Ils peuvent aussi escorter et protéger vos bombardiers pendant qu'ils exécutent leur mission.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalPlayer">Dégâts infligés par vos unités chasseurs : #E3BDAC#{0}#REVERT#
Dont #E3BDAC#{1}#REVERT# de dégâts critiques</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalPlayer">Les chasseurs protègent vos vaisseaux contre les bombardiers ennemis. Ils peuvent aussi escorter et protéger vos bombardiers pendant qu'ils exécutent leur mission.
Les attaques critiques doublent les dégâts que les chasseurs infligent.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleEnemy">Dégâts provoqués par les unités chasseurs ennemies : #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionEnemy">Les chasseurs protègent les vaisseaux ennemis contre vos bombardiers. Ils peuvent aussi escorter et protéger les bombardiers ennemis pendant qu'ils exécutent leur mission.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalEnemy">Dégâts infligés par les unités chasseurs ennemies : #E3BDAC#{0}#REVERT#
Dont #E3BDAC#{1}#REVERT# de dégâts critiques</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalEnemy">Les chasseurs protègent les vaisseaux ennemis contre vos bombardiers. Ils peuvent aussi escorter et protéger les bombardiers ennemis pendant qu'ils exécutent leur mission.
Les attaques critiques doublent les dégâts que les chasseurs infligent.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Title">Méthodologie mavros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Description">Iconoclastes, dangereuses, agressives et pleines de raccourcis, les méthodes scientifiques mavros sont très efficaces lorsque les scientifiques et ingénieurs survivent.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Title">Comms-Q à N voies portables</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Description">Si la communication quantique entre deux points est relativement bien comprise, cette technologie utilise plusieurs réactions liées pour permettre une communication quantique entre plusieurs sites reliés de manière simultanée.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01TooltipEffect">Débloquer la stratégie « Coordination de groupes »</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%BattleScreenSquadronAttackStartEventTitle">Lancer l'assaut d'escadrille</LocalizationPair>
</Datatable>