<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionGreenmanDescription">Os Amblyr são uma raça discreta que ainda não deixou sua marca na galáxia. Pouco conhecidos, apesar da infâmia de seu cidadão mais famoso, X, eles parecem ser descendentes de uma espécie de réptil marinho. O mundo dos Amblyr é um planeta úmido e pantanoso em que as cidades mais sofisticadas da sociedade são mega-plataformas de algas que boiam pela vastidão de água e lama. Com reservas de biocombustível e a maior parte de sua dieta sustentada por abundantes plantações de algas, os Amblyr formam uma civilização tediosamente harmoniosa, focada no progresso e na prosperidade para todos. Confiável, previsível e pacata, não é de se surpreender que X tenha decidido partir para as estrelas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationEmpireAffinityGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassPopulationStarSystemAffinityGreenmanTitle">Sistemas com [greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationGreenmanTitle">[greenman]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AffinityGreenmanDescription">Pacíficos e letárgicos, os Amblyr odeiam violência e adoram a maioria dos tipos de algas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Title">Rhync Raggiodri, o "Invasor de Fotos"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman01Description">Antes uma ameaça galáctica a investidores honestos e sistemas bancários eletrônicos, o "Invasor de Fotos" foi capturado e recebeu duas opções: ganhar poder ou ser punido. Capaz de pensar relativamente rápido, ele fez uma pequena mudança em seu nome e decidiu estudar para se tornar um herói e pagar (a maior parte das) suas dívidas. Agora um herói e governador de sistema, Rhync foca seu charme e sua perspicácia em políticas populares e manobras políticas engenhosas. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Title">Rhync Raggiodri, o "Invasor de Fotos"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroGreenman02Description">Antes uma ameaça galáctica a investidores honestos e sistemas bancários eletrônicos, o "Invasor de Fotos" foi capturado e recebeu duas opções: ganhar poder ou ser punido. Capaz de pensar relativamente rápido, ele fez uma pequena mudança em seu nome e decidiu estudar para se tornar um herói e pagar (a maior parte das) suas dívidas. Após conquistar oficialmente o status de herói, Rhync agora trabalha como líder de frotas, focando sua perspicácia em táticas de batalha altamente eficazes - mesmo que às vezes nada ortodoxas. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanTitle">Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroAffinityGreenmanDescription">[TBD] Amblyr Heroes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Title">Anti-herói de mil faces</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Intro-Description">É preciso ter muita estrutura e ordem para construir naves e realizar negócios pela galáxia, e tudo isso é feito enquanto se trata das questões de bilhões de cidadãos. Precisão e controle são fundamentais; sem eles, tudo poderia ruir e se perder no caos - uma possibilidade assustadora.
Porém, há um agente do caos à solta pela galáxia - um ser estranho de uma espécie pouco notória. Conhecido apenas como o Invasor de Fotos, suas pegadinhas, roubos e intrusões estão desestabilizando instituições financeiras e forças policiais em muitos sistemas. Sempre que a lei chega perto, o Invasor de Fotos escapa para aparecer em outro lugar, com um novo disfarce, novos truques e roubando novos petiscos.
É hora de pôr um fim nisso; é hora de impor alguma ordem nas atividades preocupantes do Invasor de Fotos. Os governos da galáxia uniram suas forças e recursos para trazê-lo à justiça; quem conseguir encontrar essa figura evasiva receberá a melhor das recompensas doadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Description">Atrás dele!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Objective">Os rastros das atividades do Invasor de Fotos são numerosos; investigue todas as curiosidades marcadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-ObjectiveTooltip">A missão terminará quando todas as curiosidades marcadas forem revistadas, e quem contribuir mais ao esforço receberá a melhor recompensa! Reviste pelo menos $Amount04Name curiosidades para ter a chance de receber uma recompensa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest05-Coop-Outcome">Lá vai ele! Você quase o pegou, mas parece que o Invasor de Fotos conseguiu roubar uma nave de herói extremamente veloz e escapou. As recompensas prometidas serão enviadas, mas a caçada não acabou.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Title">Anti-herói de mil faces</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Intro-Description">O Invasor de Fotos está à solta, mas está sendo perseguido à sério pela primeira vez graças ao esforço combinado de todos os impérios da galáxia. Apesar de haverem cada vez menos lugares onde ele possa se esconder, ele tem uma ótima nave com a qual fugir. Um modelo de herói aprimorado com tecnologia pirata e alguns aceleradores de fluxo dos Mavros, o iate pessoal do Invasor de Fotos é tão ousado quanto o seu dono.
O jogo já começou!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Description">Encontre e capture o Invasor de Fotos em seu iate pessoal - algo que ele pegou "emprestado" da Academia!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Objective">Intercepte a nave do Invasor de Fotos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-ObjectiveTooltip">Proteja ou imponha um embargo sobre um sistema pelo o qual o Invasor de Fotos esteja passando. Se alguém destruir a nave dele, a missão irá falhar. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Outcome">Brilhante! Com grande determinação e pura sorte, você conseguiu seu prêmio: o Invasor de Fotos e todos os seus segredos. Entre os elogios e mensagens de agradecimento que chegam, há uma dúvida bem clara. Como fazer com que as habilidades avançadas (e nefastas) do fora-da-lei sejam usadas para o bem do império?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest10-Compet-Failed">O Invasor de Fotos foi capturado ou morto por outro império. A missão falhou!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignHeroGreenManTitle">Nave de herói roubada</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroTitle">Anti-herói de mil faces</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-IntroDescription">Pegou! Como um peixe preso ao anzol, a resistência do Invasor de Fotos não foi suficiente para fazê-lo escapar das suas naves. Este ousado encrenqueiro está agora nas suas mãos, e a questão é saber o que fazer com ele. Apesar de ser um vigarista sem princípios, ele ainda é inteligente e criativo, e trazer esse criminoso para a sociedade pode permitir que seus talentos sejam bem usados.
A reabilitação é a resposta, e o Invasor de Fotos aceita rapidamente qualquer alternativa que não envolva trabalhos forçados em um asteroide rochoso. Ele diz estar arrependido de tudo o que fez, e está inclusive disposto a trabalhar para compensar a sociedade galáctica por todos os problemas que causou. Vamos esperar que ele não resolva voltar atrás!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Title">Almirante de honra</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Description">Se ele sinceramente mudou de atitude, alguém tão calculista e esperto como ele poderia se tornar um almirante exemplar. Faça ele treinar na Academia!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Objective">Traga a nave para a Academia.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01ObjectiveTooltip">A nave precisa estar em órbita ou estar atracada em torno do sistema da Academia.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Outcome">Alguns dos veteranos experientes da frota olham para Rhynchus com desconfiança, mas seu dom para encontrar soluções criativas e seus trotes cômicos ainda o fazem ser bem recebido. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice01Failed">Como a nave roubada foi destruída, a missão falhou.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Title">Potencial governador</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Description">Ele pode usar sua criatividade na posição de governador, e mantê-lo afastado de naves em um planeta pode ajudá-lo a cumprir suas promessas...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Objective">Aterrisse a nave em um dos hangares dos seus sistemas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02ObjectiveTooltip">A nave precisa estar no hangar de uma das suas colônias.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Outcome">Graças à relativa celebridade e notoriedade que ele conquistou como o Invasor de Fotos, Rhynchus é recebido como um astro pela população. Vamos esperar que ele esteja à altura das expectativas deles - e das suas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest26-Choice02Failed">Como a nave roubada foi destruída, a missão falhou.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Title">Cutelo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleWeaponBeamQuest3Description">Esta arma de partículas causa dano tanto a naves inimigas quanto às suas tripulações. Sua alcunha violenta é derivada de sua eficácia a curta distância.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Title">Reanimadora</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestCoop10Description">Embora esta fábrica não seja realmente capaz de fazer os mortos voltarem à vida, ela proporciona exoesqueletos avançados e implantes neurológicos que permitem que inválidos, enfermos e idosos possam juntar-se ao serviço ativo com o mesmo nível de desempenho que colegas mais sadios.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative70Title">Missão: Anti-herói de mil faces (Parte 1)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative71Title">Missão: Anti-herói de mil faces (Parte 2)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative72Title">Missão: Anti-herói de mil faces (Parte 3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationPoliticalEventNarrative73Title">Missão: Anti-herói de mil faces (Parte 3)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanTitle">Cidadãos Amblyr</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorGreenmanDescription">+1 de [greenman] em seu sistema natal.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsTitle">Explorações lucrativas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorProfitableExploitationsDescription">Ter operações de mineração e perfuração lideradas por supervisores ousados e com foco nos negócios resulta em instalações de extração que geram lucros maiores.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsTitle">Contatos na indústria</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FactionTraitMinorIndustryContactsDescription">Ter uma forte rede de contatos em várias posições fundamentais da indústria acelera os negócios e diminui os preços em comparação com um fornecedor padrão.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanTitle">Exploração global de recursos e decreto de extração</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanDescription">A habilidade dos Amblyr de aparentemente colocarem setores inteiros da economia em frenesi parece ser quase inata. Ao utilizar seus talentos com uma pequena ajuda administrativa, o ganho de matéria-prima pode disparar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00PopulationCollectionGreenmanShortTitle">Lei de Perfuração</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman1">[greenman] - Coleção da população I</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman2">[greenman] - Coleção da população II</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3">[greenman] - Coleção da população III</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PopulationCollectionBonusGreenman3_TooltipEffect">Lei dos Amblyr desbloqueada</LocalizationPair>
</Datatable>