<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Title">Caça básico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter1Description">Caças que usam sistemas de comunicação avançados para alvejar e destruir naves inimigas. Eles geralmente atacam bombardeiros (ofensiva ou defensivamente), mas alvejam outras naves se não houver bombardeiros ao seu alcance.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Title">Caça avançado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter2Description">Essa geração mais nova de caças é uma melhoria, pois seus materiais mais avançados (e caros) e se aproveita do motor melhorado e eficiência de arma.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Title">Bombardeiro básico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber1Description">Bombardeiros são projetados para alvejar naves inimigas grandes. Seu alcance limitado significa que tendem a atacar o que está mais próximo, mas têm vantagem sobre naves maiores.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Title">Bombardeiro avançado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber2Description">Bombardeiros melhorados são mais perigosos não só pela sua velocidade e manobrabilidade, mas também por suas ogivas cada vez mais letais desenvolvidas contendo a tecnologia militar mais recente.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Title">Caça pesado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronFighter3Strategic3Description">Ao sacrificar blindagem por sistemas de armas aprimorados, modificações piratas elevaram o dano crítico às custas do seu nível de durabilidade, quando comparado ao modelo de caça avançado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Title">Bombardeiro leve</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSquadronBomber3Strategic4Description">Ao tirar parte dos escudos protetores do bombardeiro avançado, modificações piratas o tornaram um pouco mais frágil, mas com capacidade evasiva aprimorada e o mesmo poder ofensivo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Title">Conversor de esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronDefenseEnhancer1Strategic3Description">Os motores auxiliares de antimatéria estocados neste módulo de suporte são montados antes de serem posicionados. Eles melhoram significantemente a durabilidade e capacidade evasiva dos esquadrões.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Title">Multiplicador de impactos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportSquadronOffenseEnhancer1Strategic4Description">Esses sistemas de armas reforçados com adamântio são montados antes de serem posicionados. Eles mantêm um alto nível de dano e aumentam a probabilidade de conseguir acertos críticos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Title">Proteção inteligente</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Description">Usando fragmentos individuais conscientes como parte de dispositivos explosivos maiores, essas peças protetoras podem selecionar caminhos melhores com probabilidades maiores de impacto com projéteis inimigos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakEnhancer1Tooltip">Aumenta a eficiência da defesa antiaérea da nave contra mísseis, caças e bombardeiros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Title">Placas repulsoras</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Description">Circulando poderosos campos magnéticos de sequência irregular pelo casco, essa armadura descartável reduz significantemente as probabilidades de armas inimigas atingirem esquadrões aliados.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ModuleSupportFlakScrambler1Tooltip">Flak targeting F/Bs of the ship are 50% less effective (does not add up)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronTitle">Esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipDesignFilterSquadronDescription">Mostre somente módulos de naves de esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatBombersCountDescription">A quantidade acumulada de bombardeiros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ShipStatFightersCountDescription">A quantidade acumulada de caças.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Title">Um enxame de gafanhotos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Intro-Description">Piratas raramente possuem tecnologia de ponta, mas desta vez eles adquiriram os últimos sistemas militares e estão produzindo naves equipadas com esquadrões avançados de caças e bombardeiros. As naves de entrega em si são pouco impressionantes, sendo apenas cargueiros e embarcações de transporte reutilizadas, mas elas estão transportando enxames de interceptadores pequenos e eficazes. Essas novas naves estão aparecendo por toda a galáxia, ameaçando o comércio, viagens e vidas.
Chegou o momento de pôr as rivalidades de lado e cooperar uns com os outros para dar um fim na nova ameaça pirata. Novas táticas e tecnologias estão em uso, e quem eliminar mais frotas piratas terá a chance de ter uma vantagem no aprendizado e adoção desses recursos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Description">Piratas estão mobilizando novas naves com caças e bombardeiros. Essa ameaça à ordem galáctica, e a seus planos imperiais, deve ser detida.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Objective">Destrua todas as frotas piratas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-ObjectiveTooltip">As localizações das frotas piratas estão indicadas no mapa galáctico. Você precisa derrotar pelo menos $Amount04Name frotas para ter a chance de receber uma recompensa. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest04-Coop-Outcome">Agora que a poeira baixou e as celebrações terminaram, é hora de descobrir como os piratas conseguiram colocar as mãos em tecnologias tão avançadas. Esse mistério precisa ser solucionado antes que ocorra outra incursão pirata.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Title">O poder por trás dos drones</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Intro-Description">A opinião dos seus experts em tecnoxenoantropologia é unânime: o estilo, código, qualidade de engenharia e substratos todos apontam para técnicas e processos usados pelos Mavros.
Isso significa que, em algum lugar na galáxia, um centro de pesquisas escondido e bem equipado com ferramentas e engenheiros renegados e desordeiros está vendendo tecnologia de caças e bombardeiros para quem puder pagar. A menos que essa base seja localizada e seus indesejáveis negócios sejam interrompidos, os Mavros vão continuar causando problemas para todos.
Por outro lado, engenheiros tão capazes como eles poderiam ser úteis com um leve reajuste de política... talvez um generoso suborno, digo, incentivo de contratação, possa convencê-los a trabalharem somente para você.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Description">Encontre os Mavros responsáveis pela tecnologia de caças e bombardeiros dos piratas. Se trouxer um suborno generoso, talvez possa convencê-los a trabalhar para você...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Objective">Busque a curiosidade indicada $CuriosityPlanetName no planeta com $Amount01Name de [Strat04anti-matterColored] #EB897C#antimatéria#REVERT#, mas não demore. O primeiro a conseguir leva tudo!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-ObjectiveTooltip">Busque a curiosidade quando você estiver pronto para pagar $Amount01Name de [Strat04anti-matterColored] #EB897C#antimatéria#REVERT#.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Outcome">Bem, isso foi interessante. Os Mavros nem se incomodaram quando a sua armada apareceu na estação orbital deles; eles deduziram que você era apenas outro cliente. Agora os engenheiros e sua tecnologia pertencem a você. Hora de explorar seu investimento!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%GlobalQuest09-Compet-Failed">Alguma coisa deu errado... ou outro império chegou antes de você, ou alguém estava irritado o suficiente para destruir o planeta! Em todo o caso, você não pode mais desvendar os segredos da tecnologia dos Mavros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Title">Uma fábrica própria</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Description">Ao que tudo indica, os Mavros estabeleceram uma impressionante instalação "limpa" em sua estação orbital. Porém, eles estavam satisfeitos em deixá-la para trás, uma vez que haviam atingido o limite do que eram capazes de fazer com os recursos da estação. Além disso, encomendas de luxo eram raras. Agora que estão com o apoio do peso fiscal e técnico do seu império, eles podem começar a desenvolver a próxima geração de sua tecnologia. Tudo começa com um novo local e uma nova instalação, generosamente financiada por você e operada por eles. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Description">Para aproveitar ao máximo os engenheiros Mavros e a tecnologia deles, é preciso construir um novo aprimoramento.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Objective">Construa o aprimoramento de sistema Projetos Avançados Mavros no império.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01ObjectiveTooltip">Este é um aprimoramento único (um para cada império).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ExplorationQuest23Choice01Outcome">O trabalho é impressionante. Apesar de sua reputação como encrenqueiros descontrolados, os Mavros são engenheiros excepcionais quando estão focados e sóbrios. Suas frotas serão beneficiadas com a nova fábrica, e seus melhores estrategistas já estão elaborando novos e perigosos planos de batalha.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Title">Contramestre Jennifer Rach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%HeroPirate01Description">Rach fazia parte de um grupo pirata que invadiu uma estação de pesquisa dos Endless e foi rapidamente capturada pelos sistemas de segurança. Uma nave dos Amebas que estava passando pegou o sinal de socorro deles, mas, quando os Amebas chegaram, Rach, aperfeiçoada com Poeira, já tinha libertado sua equipe, aberto a tranca, saqueado e aumentado a sua nave. Como os Amebas estavam indo para a Academia, ela decidiu ir com eles, apesar dos apelos de seu parceiro, Sego, que ficou de coração partido, e do seu chefe furioso, Nico, o psicótico, que via as habilidades dela como um meio para conseguir riquezas. Graças às suas habilidades em tecnologia de voo, ela ganhou reputação como inventora e piloto de teste de naves novas e improváveis e seus usos em batalha. Dizem os rumores que, mesmo tendo o treinamento da Academia, no fundo ela ainda tem o coração de pirata...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesTitle">Piratas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%MinorFactionPiratesDescription">O universo é cheio de fortuna e riquezas, e há aqueles que preferem tomar o que já foi criado do que se esforçarem pelo fruto do próprio trabalho. Embora expedições militares sejam geralmente capazes de destruir esses bandos de piratas e invasores antes que se tornem poderosos demais, um sindicato de comerciantes piratas conhecido como CBA (Coletivo dos Bastardos Autônomos) tornou-se grande e abastado o suficiente para representar uma séria ameaça ao desenvolvimento galáctico. Será preciso interagir e ter diplomacia para controlá-los, e poucos podem ser intrépidos o bastante para descobrir formas de fazer uso do seu desejo mercenário...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Title">Projetos Avançados Mavros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%StarSystemImprovementQuestGlobalCompet09Description">Como a tradição exige, são não oficiais, estão fora do orçamento e são altamente eficazes. Os engenheiros Mavros que aparentemente trabalham nesse laboratório e fábrica indefinidos recebem a tarefa de desenvolver novas tecnologias militares e industriais. Se explosões forem uma medida confiável, eles estão indo muito bem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTitle">Protocolo de reparos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronDescription">Após a batalha, tripulações de esquadrões sobreviventes auxiliam nos reparos da nave-sede danificada.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayPostLongShipRepairWithSquadronTooltip">Any Ship with surviving Squadron Modules repairs by X per Squadron</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTitle">Defesa de bombardeio</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostDescription">Essas ordens asseguram que o papel primário dos caças seja a proteção dos bombardeiros, focando-se na destruição dos caças inimigos que os interceptarem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveBalancedSquadronOffenseBoostTooltip">Todos os caças escoltam bombardeiros
+10% de probabilidade de ataque crítico de caças e bombardeiros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTitle">Escolta de frota</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostDescription">Ao invés de partirem para o ataque, os caças recebem ordens para defender as embarcações da frota. Sua familiaridade com as naves e manobras dão a eles chances maiores de evitar ataques.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveMediumSquadronDefenseBoostTooltip">Todos os caças escoltam naves aliadas
+10% de probabilidade de esquiva de caças e bombardeiros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTitle">Pela Causa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronDescription">Caças e bombardeiros são usados como buchas de canhão, atraindo a ofensiva inimiga e melhorando as chances de sobrevivência das naves maiores da frota.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayDefensiveShortDamageReductionPerSquadronTooltip">-50% de saúde máxima em esquadrões
+1% de redução de dano da frota por esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTitle">Coordenação de asas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronDescription">Com o compartilhamento em tempo real de dados e análises entre os esquadrões, eles adquirem uma notável vantagem tática sobre seus inimigos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayOffensiveMediumSquadronDamageIncreasePerSquadronTooltip">+1% de dano dos esquadrões por esquadrão na frota </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionTitle">[fighter] Fighter Formations: {0} [offensiveMilitaryPower] / {1} [defensiveMilitaryPower]</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AdvancedPlayModalWindowFighterDistributionDescription">Os caças ofensivos [offensiveMilitaryPower] escoltam seus bombardeiros e atacam naves inimigas.
Os caças defensivos [defensiveMilitaryPower] escoltam suas naves.


As mesmas famílias de táticas de batalha dividem as mesmas formações de caças [fighter].</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CategoryModuleSquadronTitle">Módulo de esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronFighterTitle">Caça</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%SubCategoryModuleSquadronBomberTitle">Bombardeiro</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronMaximumHealthTitle">Saúde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronBaseUnitsCountTitle">Unidades no esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronDodgeChanceTitle">Probabilidade de esquiva</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronCriticalAttackChanceTitle">Probabilidade de ataque crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PanelFeatureModuleEffectsSquadronTitle">Esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DefenseBonusOverallTitle">Bônus de defesa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronTitle">Esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%ClassModuleSquadronMultipleTitle">Esquadrões</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%CriticalAttackChanceTitle">Probabilidade de ataque crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DodgeChanceTitle">Probabilidade de esquiva</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Title">Esquadrões letais</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementPlayDeck7Description">Essas táticas melhorarão as capacidades do esquadrão em conflitos no campo de batalha.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%RepairAfterBattleIfSurvivingSquadronTitle">Reparos de naves se esquadrões sobreviverem</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%FlakEvasionSquadronTitle">Evasão antiaérea do esquadrão</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronOffenseBoostTooltipEffect">Todos os caças escoltam bombardeiros e atacam naves inimigas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%PlayEffectSquadronDefenseBoostTooltipEffect">Todos os caças escoltam naves</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberFighterDescription">Número de caças operacionais.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadFighterDescription">Número de caças destruídos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberBomberDescription">Número de bombardeiros operacionais.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EncounterFighterBomberDeadBomberDescription">Número de bombardeiro destruídos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitlePlayer">Dano causado por bombardeiros: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionPlayer">O principal objetivo dos bombardeiros é causar grandes danos às naves inimigas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalPlayer">Dano causado por seus bombardeiros: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Incluindo #E3BDAC#{1}#REVERT# de dano crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalPlayer">O principal objetivo dos bombardeiros é causar grandes danos às naves inimigas.
Ataques críticos dobram o dano que os bombardeiros causam.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleEnemy">Dano causado por bombardeiros inimigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionEnemy">O principal objetivo dos bombardeiros inimigos é causar grandes danos às suas naves.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberTitleCriticalEnemy">Dano causado por bombardeiros inimigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Incluindo #E3BDAC#{1}#REVERT# de dano crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByBomberDescriptionCriticalEnemy">O principal objetivo dos bombardeiros inimigos é causar grandes danos às suas naves.
Ataques críticos dobram o dano que os bombardeiros causam.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitlePlayer">Dano causado por caças aliados: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionPlayer">Caças protegem suas naves de bombardeiros inimigos. Eles também podem escoltar e proteger seus bombardeiros durante as missões deles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalPlayer">Dano causado por seus caças: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Incluindo #E3BDAC#{1}#REVERT# de dano crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalPlayer">Caças protegem suas naves de bombardeiros inimigos. Eles também podem escoltar e proteger seus bombardeiros durante as missões deles.
Ataques críticos dobram o dano que os caças causam.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleEnemy">Dano causado por caças inimigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionEnemy">Caças protegem naves inimigas dos seus ataques com bombardeiros. Eles também podem escoltar e proteger bombardeiros inimigos durante as missões deles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterTitleCriticalEnemy">Dano causado por caças inimigos: #E3BDAC#{0}#REVERT#
Incluindo #E3BDAC#{1}#REVERT# de dano crítico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DamageAppliedByFighterDescriptionCriticalEnemy">Caças protegem naves inimigas dos seus ataques com bombardeiros. Eles também podem escoltar e proteger bombardeiros inimigos durante as missões deles.
Ataques críticos dobram o dano que os caças causam.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Title">Metodologia dos Mavros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%TechnologyDefinitionQuestFB01Description">Incomuns, perigosos, agressivos e cheios de atalhos, os métodos científicos dos Mavros são altamente eficazes se os cientistas e os engenheiros sobreviverem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Title">Comunicações quânticas portáteis de N-Vias</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01Description">Enquanto comunicação quântica entre dois nodos é relativamente bem compreendida, esta tecnologia usa diversas reações relacionadas para permitir comunicações quânticas entre vários locais conectados simultaneamente.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%EmpireImprovementQuestFB01TooltipEffect">Desbloqueia o plano de batalha "Coordenação de asas"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%BattleScreenSquadronAttackStartEventTitle">Iniciar ataque de esquadrão</LocalizationPair>
</Datatable>